<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">sample</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="textview1">WLEM</string>
    <string name="textview2">മാലിന്യങ്ങൾ കുറവാണ്</string>
    <string name="textview3">കൂടുതൽ ഭക്ഷിക്കുക</string>
    <string name="languages">ഭാഷകൾ ലഭ്യമാണ്</string>
    <string name="products">ഉൽപ്പന്നങ്ങളുടെ പട്ടിക</string>
    <string name="setopt">നിങ്ങളുടെ ഫോണിന്റെ ക്രമീകരണങ്ങളിലേക്ക് പോയി ഭാഷ മാറ്റുക (നൽകിയിരിക്കുന്ന ലിസ്റ്റിൽ നിന്നുള്ള ഏതെങ്കിലും ഒന്ന്) നിങ്ങൾ ആഗ്രഹിക്കുന്ന ഭാഷയിൽ അപ്ലിക്കേഷൻ കാണുക.</string>
    <string name="availlang">ലഭ്യമായ ഭാഷകൾ</string>
    <string name="lang1">िन्दी</string>
    <string name="lang11">हिंदी</string>
    <string name="lang12">ಕನ್ನಡ</string>
    <string name="lang13">മലയാളം</string>
    <string name="info">നിങ്ങൾ ആഗ്രഹിക്കുന്ന ഭാഷയിൽ അപ്ലിക്കേഷൻ കാണുന്നതിന് (മുകളിൽ സൂചിപ്പിച്ച ലിസ്റ്റിൽ നിന്നുള്ള ഏതെങ്കിലും ഒന്ന്), നിങ്ങളുടെ ഫോൺ ക്രമീകരണങ്ങളിലേക്ക് പോയി ഭാഷയും ഇൻപുട്ട് ക്രമീകരണങ്ങളും മാറ്റുക</string>
    <string name="entry">പ്രവേശിക്കാൻ ഇവിടെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക</string>
    <string name="productlist">ഉൽപ്പന്നങ്ങളുടെ പട്ടിക</string>
    <string name="ratingtext">റേറ്റിംഗ്</string>
    <string name="product1">ഹൈബിസ്കസ് പുഷ്പം</string>
    <string name="product2">പഴത്തൊലി</string>
    <string name="product3">വാഴയുടെ തണ്ട്</string>
    <string name="product4">ബാക്കിയുള്ള വേവിച്ച അരി</string>
    <string name="product5">ഓറഞ്ചിന്റെ തൊലി</string>
    <string name="product6">മത്തങ്ങ തൊലി</string>
    <string name="recipelist1">ഹൈബിസ്കസ് പുഷ്പ പാചകക്കുറിപ്പുകൾ</string>
    <string name="rec1">ഹൈബിസ്കസ് ഫ്ലവർ ബട്ടർ മിൽക്ക് ദോശ</string>
    <string name="rec2">ഹൈബിസ്കസ് ടീ</string>
    <string name="banpeelrec">വാഴ തൊലി പാചകക്കുറിപ്പുകൾ</string>
    <string name="banpeel1">വാഴപ്പഴം തൊലി ചട്ണി</string>
    <string name="banpeel2">വാഴ തൊലി കേക്ക്</string>
    <string name="banstem1">വാഴപ്പഴം പാചകക്കുറിപ്പുകൾ</string>
    <string name="banstem2">വാഴപ്പഴം തോറൻ</string>
    <string name="banstemre1">വാഴ സ്റ്റെം ജ്യൂസ്</string>
    <string name="ricelist1">അവശേഷിക്കുന്ന വേവിച്ച അരി പാചകക്കുറിപ്പുകൾ</string>
    <string name="rice2">അരി പുഡ്ഡിംഗ്</string>
    <string name="rice1">അരി വാഡ</string>
    <string name="oranpeel1">ഓറഞ്ച് തൊലി കറി</string>
    <string name="oranpeel2">ഓറഞ്ച് തൊലി മിഠായി</string>
    <string name="oranlist1">ഓറഞ്ച് തൊലി പാചകക്കുറിപ്പുകൾ</string>
    <string name="pumppeel2">മത്തങ്ങ തൊലി സൂപ്പ്</string>
    <string name="pumppeel1">മത്തങ്ങ തൊലി ചട്ണി</string>
    <string name="tea1">ഹൈബിസ്കസ് ടീ</string>
    <string name="rectext1">ഘടകങ്ങൾ 1. 2 കപ്പ് പുതിയ Hibiscus Flowers (അല്ലെങ്കിൽ 1/2 കപ്പ് ഉണങ്ങിയ Hibiscus Flowers) \\ n 2. 8 കപ്പ് വെള്ളം \\ n 3. 1/4 കപ്പ് തേൻ (നിങ്ങളുടെ ചായ മധുരമുണ്ടെങ്കിൽ കൂടുതൽ ചേർക്കുക) \\ n 4. 3 ടേബിൾസ്പൂൺ പുതിയ നാരങ്ങ നീര് IN n നിർദ്ദേശങ്ങൾ: \\ n 1. ഹൈബിസ്കസ് പുഷ്പങ്ങൾ തയ്യാറാക്കൽ: പുതിയ ഹൈബിസ്കസ് പുഷ്പങ്ങൾ ഉപയോഗിക്കുകയാണെങ്കിൽ, തണ്ട് ഘടിപ്പിച്ചിരിക്കുന്ന പുഷ്പത്തിന്റെ അടിഭാഗത്തുള്ള കാലിക്സോ പച്ച ഭാഗമോ നീക്കംചെയ്യുക. പുഷ്പത്തിന്റെ നടുവിലുള്ള ട്യൂബ് പോലുള്ള നേർത്ത ത്രെഡായ പിസ്റ്റിലും നിങ്ങൾക്ക് നീക്കംചെയ്യാം, അതിൽ പരാഗണം ഘടിപ്പിച്ചിരിക്കുന്നു അല്ലെങ്കിൽ നിങ്ങൾക്ക് അത് സൂക്ഷിക്കാൻ തിരഞ്ഞെടുക്കാം. നിങ്ങൾ ഉണങ്ങിയ പൂക്കൾ ഉപയോഗിക്കുകയാണെങ്കിൽ ഇത് ചെയ്യേണ്ടതില്ല. 2. n 2. ചായ തിളപ്പിക്കുക: Hibiscus പുഷ്പങ്ങളും വെള്ളവും ഒരു വലിയ കലത്തിൽ തിളപ്പിക്കുക. വെള്ളം തിളച്ചുതുടങ്ങിയാൽ, തീ അണച്ച് പാത്രം മൂടുക. ഈ സമയത്ത്, നിങ്ങൾക്ക് മറ്റ് bs ഷധസസ്യങ്ങൾ ചേർക്കാനോ ബേസിൽ, നാരങ്ങ പുല്ല്, നാരങ്ങ എഴുത്തുകാരൻ മുതലായവ ചേർക്കാനോ കഴിയും. ചായ 15-20 മിനുട്ട് കുത്തനെയായിരിക്കട്ടെ. പൂർണ്ണമായും ചേരുന്നതുവരെ തേനും നാരങ്ങാനീരും ചേർത്ത് ഇളക്കുക. ചായ അരിച്ചെടുക്കുക. 3. n 3. Hibiscus Tea വിളമ്പുന്നു: നിങ്ങൾക്ക് ഒന്നുകിൽ Hibiscus tea warm ഷ്മളമായി വിളമ്പാം അല്ലെങ്കിൽ കുറച്ച് മണിക്കൂർ ഫ്രിഡ്ജിൽ വയ്ക്കാം.</string>
    <string name="head1">ഹൈബിസ്കസ് ഫ്ലവർ ടീയെക്കുറിച്ച്</string>
    <string name="url1">https://www.healthline.com/nutrition/hibiscus-tea-benefits#:~:text=Hibiscus%20tea%20is%20an%20herbal,enjoyed%20both%20hot%20and%20cold.</string>
    <string name="reinfo2">ഘടകങ്ങൾ: \\ n കേക്കുകൾക്കായി: 1. 300 ഗ്രാം (2 1/2 കപ്പ്) എല്ലാ ഉദ്ദേശ്യ മാവും \\ n 2. 10 ഗ്രാം (2 ടീസ്പൂൺ) ബേക്കിംഗ് പൗഡർ \\ n 3. 1/4 ടീസ്പൂൺ ഉപ്പ് \\ n 4. 3/4 കപ്പുകൾ (1 1/2 വിറകുകൾ) ഉപ്പില്ലാത്ത വെണ്ണ, മയപ്പെടുത്തി \\ n5. 250 ഗ്രാം (1 1/4 കപ്പ്) കാസ്റ്റർ പഞ്ചസാര (മുകളിലുള്ള നുറുങ്ങുകൾ കാണുക) 6. n 6.10 ഗ്രാം (2 ടീസ്പൂൺ) വാനില ബീൻ പേസ്റ്റ് \\ n 7. 3 വലിയ മുട്ടകൾ \\ n 8. 2/3 കപ്പ് കൂടാതെ 1 ടേബിൾ സ്പൂൺ ബട്ടർ മിൽക്ക്, റൂം താപനില \\ n Hibiscus Syrup ന്: 1. 20 ഗ്രാം (4 ടേബിൾസ്പൂൺ) ഉണങ്ങിയ Hibiscus പൂക്കൾ \\ n 2. 120 ഗ്രാം (1/2 കപ്പ് പ്ലസ് 1 ടേബിൾ സ്പൂൺ ഗ്രാനേറ്റഡ് പഞ്ചസാര \\ n 3.120 ഗ്രാം (1/2 കപ്പ്) വെള്ളം \\ n ബട്ടർ‌ക്രീമിനായി: 1. n 1.1 കപ്പ് (2 വിറകുകൾ) ഉപ്പില്ലാത്ത വെണ്ണ, ചെറുതായി മയപ്പെടുത്തി \\ n 2.270 ഗ്രാം (2 കപ്പ്) മിഠായികൾ പഞ്ചസാര \\ n 3. വലിയ നുള്ള് ഉപ്പ് \\ n 4.2 ടേബിൾസ്പൂൺ പാൽ \\ n 5.3 ടേബിൾസ്പൂൺ ഹൈബിസ്കസ് പഞ്ചസാര IN n നിർദ്ദേശങ്ങൾ: \\ n 1. അടുപ്പത്തുവെച്ചു 350 ഡിഗ്രി വരെ ചൂടാക്കുക. വലിയതും കൂടാതെ / അല്ലെങ്കിൽ ചെറിയ കപ്പ്‌കേക്ക് ടിന്നുകളുടെയും ദ്വാരത്തിൻറെയും ദ്വാരങ്ങൾ മാവ് ഉപയോഗിച്ച് ലഘുവായി ഗ്രീസ് ചെയ്യുക, ഏതെങ്കിലും അധിക മാവ് ടാപ്പുചെയ്യുക. \\ N 2. കേക്ക് ഉണ്ടാക്കാൻ, ഒരു ഇടത്തരം പാത്രത്തിൽ, മാവ് ഒരുമിച്ച് വേർതിരിക്കുക, ബേക്കിംഗ് പൗഡറും ഉപ്പും ചേർത്ത് മാറ്റി വയ്ക്കുക. ഇളം ക്രീം വരെ 4 മിനിറ്റ് സ്റ്റാന്റ് മിക്സർ ഉപയോഗിച്ച് വെണ്ണ, പഞ്ചസാര, വാനില എന്നിവ അടിക്കുക. മുട്ടകൾ ഒരു സമയം ചേർക്കുക, ഓരോ കൂട്ടിച്ചേർക്കലിനുശേഷവും നന്നായി അടിക്കുക. മാവിൽ പകുതിയും ചേർക്കുക സംയോജിപ്പിക്കുന്നത് വരെ ഹ്രസ്വമായി അടിക്കുക. ബാക്കിയുള്ള മാവിൽ ബട്ടർ മിൽക്കിൽ ഒഴിക്കുക, നിങ്ങൾക്ക് മിനുസമാർന്ന ബാറ്റർ ലഭിക്കുന്നതുവരെ കുറച്ച് നിമിഷങ്ങൾ അടിക്കുക. ഓരോ കപ്പ്‌കേക്ക് ദ്വാരത്തിലേക്കും ബാറ്റർ ഒഴിക്കുക, മുകളിലേക്കുള്ള വഴിയിൽ മുക്കാൽ ഭാഗവും. വലിയ കപ്പ്‌കേക്കുകൾ 25 മിനിറ്റ്, ചെറിയ കപ്പ്‌കേക്കുകൾ 19:30 വരെ ചുടേണം. പൂർണ്ണമായും തണുക്കാൻ വയർ റാക്കിലേക്ക് തിരിക്കുന്നതിന് മുമ്പ് 5 മിനിറ്റ് തണുപ്പിക്കട്ടെ. \\ N 3. സിറപ്പ് ഉണ്ടാക്കാൻ, ഉണങ്ങിയ Hibiscus, പഞ്ചസാര, വെള്ളം എന്നിവ ഒരു ചെറിയ എണ്ന ചേർത്ത് തിളപ്പിക്കുക. ചൂട് കുറയ്ക്കുക, 2 മുതൽ 3 മിനിറ്റ് വരെ മാരിനേറ്റ് ചെയ്യുക, അല്ലെങ്കിൽ സിറപ്പ് അല്പം കട്ടിയാകാൻ തുടങ്ങുന്നതുവരെ. ഉണങ്ങിയ പൂക്കൾ നീക്കംചെയ്യാൻ സിറപ്പ് അരിച്ചെടുക്കുക, തണുക്കാൻ വിടുക. 4. ബട്ടർ‌ക്രീം നിർമ്മിക്കുന്നതിന്, ഒരു സ്റ്റാന്റ് മിക്സറിന്റെ പാത്രത്തിൽ 3 മുതൽ 5 മിനിറ്റ് വരെ വെണ്ണ അടിക്കുക, അല്ലെങ്കിൽ ബട്ടർ‌ക്രീം കട്ടിയുള്ളതും മാറൽ ആകുന്നതുവരെ. പാൽ ചേർത്ത് യോജിപ്പിക്കുന്നതുവരെ അടിക്കുക, തുടർന്ന് തണുത്ത ഹൈബിസ്കസ് സിറപ്പിൽ ഒഴിച്ച് മിനുസമാർന്ന പിങ്ക് ബട്ടർ‌ക്രീം ലഭിക്കുന്നതുവരെ അടിക്കുക. നിങ്ങൾക്ക് കൂടുതൽ ഹൈബിസ്കസ് സിറപ്പ് 1 ടീസ്പൂൺ ചേർക്കാൻ കഴിയും. നിങ്ങൾ ഇഷ്ടപ്പെടുന്ന നിറത്തിൽ എത്തുന്നതുവരെ ഒരു സമയം. 5. ബട്ടർ‌ക്രീമിനൊപ്പം കപ്പ് കേക്കുകൾ ഫ്രോസ്റ്റ് ചെയ്ത് ഉണങ്ങിയ ഹൈബിസ്കസ് പൂക്കൾ കൊണ്ട് അലങ്കരിക്കുക</string>
    <string name="cake1">ഹൈബിസ്കസ് ഫ്ലവർ ബട്ടർ മിൽക്ക് ദോശ</string>
    <string name="rec2info">ഹൈബിസ്കസ് പൂക്കളുടെ ഗുണം</string>
    <string name="banpeelrec1info">ചേരുവകൾ: 1. 3 - അസംസ്കൃത വാഴപ്പഴം (തൊലി) 2. 3 - പച്ചമുളക് 3. 6 - 7 - വെളുത്തുള്ളി 4. 2 ടീസ്പൂൺ - എണ്ണ 5. 1/2 ടീസ്പൂൺ - കലോഞ്ചി 6. ഹാൽഡി 7. ഉപ്പ് വാഴപ്പഴ പീൽ ചട്ണി ഉണ്ടാക്കുന്നതെങ്ങനെ : 1. തൊലികൾ തിളപ്പിക്കുക. പച്ചമുളക്, വെളുത്തുള്ളി, ഉപ്പ്, ഹാൽഡി എന്നിവയ്ക്കൊപ്പം പൊടിക്കുക. 2. എണ്ണ ചൂടാക്കുക. കലോഞ്ചി ഫ്രൈ ചെയ്യുക. 3. പേസ്റ്റ് ചേർത്ത് എല്ലാ ഈർപ്പവും ബാഷ്പീകരിക്കപ്പെടുന്നതുവരെ ഫ്രൈ ചെയ്യുക. 4. പരതയോടൊപ്പം സേവിക്കുക. 5. സാൻഡ്‌വിച്ചുകളിൽ വ്യാപിക്കുന്നതായും ഇത് കഴിക്കാം.</string>
    <string name="banpeelhead1">വാഴപ്പഴം തൊലി ചട്ണി</string>
    <string name="banpeelinfo1">വാഴത്തൊലിയിലെ വിവരങ്ങൾ</string>
    <string name="banpeelhead2">വാഴ തൊലി കേക്ക്</string>
    <string name="info4">വാഴത്തൊലിയിലെ ഗുണങ്ങൾ</string>
    <string name="bancakeinfo">ഘടകങ്ങൾ: 180 ഗ്രാം ഉപ്പില്ലാത്ത വെണ്ണ, മയപ്പെടുത്തി, 2 ഇടത്തരം മുഴുവൻ പഴുത്ത വാഴപ്പഴം, കഴുകി, അറ്റത്ത് വെട്ടിമാറ്റി, മാംസം, തൊലി എന്നിവ ഏകദേശം 180 ഗ്രാം സ്വർണ്ണ കാസ്റ്റർ പഞ്ചസാര 3 വലിയ മുട്ടകൾ 1 ടീസ്പൂൺ വാനില എക്സ്ട്രാക്റ്റ് 210 ഗ്രാം സ്വയം വളർത്തുന്ന മാവ് 1 ടീസ്പൂൺ ബേക്കിംഗ് പൗഡർ 1 ടീസ്പൂൺ നിലത്തു കറുവാപ്പട്ട 70 ഗ്രാം വാൽനട്ട് കഷ്ണങ്ങൾ, ഏകദേശം 150 ഗ്രാം ഐസിംഗ് പഞ്ചസാര 40 മില്ലി പാൽ അല്ലെങ്കിൽ തേങ്ങാപ്പാൽ 30 ഗ്രാം പായ്ക്ക് ടോസ്റ്റഡ് കോക്കനട്ട് അടരുകളായി നിർദ്ദേശങ്ങൾ: 1. അടുപ്പ് വാതകം 6, 200 ° C, ഫാൻ 180 ° C. നോൺസ്റ്റിക്ക് ബേക്കിംഗ് പേപ്പർ ഉപയോഗിച്ച് 20cm ആഴത്തിലുള്ള കേക്ക് ടിൻ ഗ്രീസ് ചെയ്ത് വരയ്ക്കുക. 70 മില്ലി ചുട്ടുതിളക്കുന്ന വെള്ളവും മിനുസമാർന്നതുവരെ ബ്ലിറ്റ്സും ചേർത്ത് ഒരു ഫുഡ് പ്രോസസറിൽ വാഴപ്പഴവും തൊലിയും ഇടുക. അല്പം തണുക്കാൻ മാറ്റിവയ്ക്കുക. 2. അതേസമയം, ഒരു വലിയ പാത്രത്തിൽ വെണ്ണയും കാസ്റ്റർ പഞ്ചസാരയും 3-4 മിനുട്ട് (അല്ലെങ്കിൽ 7-8 മിനുട്ട് ഒരു മരം സ്പൂൺ) ഇളം ചൂടുള്ള വരെ അടിക്കുക, തുടർന്ന് മുട്ടകളിൽ ഒരു സമയം അടിക്കുക. വാനിലയിൽ ഇളക്കുക. 3.ഒരു പ്രത്യേക പാത്രത്തിൽ മാവ്, ബേക്കിംഗ് പൗഡർ, കറുവപ്പട്ട എന്നിവ ഒരു നുള്ള് ഉപ്പ് ചേർത്ത് ഇളക്കുക. ഒന്നിച്ച് ചേരുന്നതുവരെ ഒരു മെറ്റൽ സ്പൂൺ ഉപയോഗിച്ച് വെണ്ണ മിശ്രിതത്തിലേക്ക് പകുതി മടക്കിക്കളയുക. പ്യൂരിഡ് വാഴപ്പഴത്തിൽ മടക്കിക്കളയുക, തുടർന്ന് ബാക്കിയുള്ള മാവ് മിശ്രിതം, വാൽനട്ട് എന്നിവ. ടിന്നിലേക്ക് ഒഴിക്കുക, മുകളിൽ നിരപ്പാക്കുക, 50-55 മിനിറ്റ് ചുടേണം അല്ലെങ്കിൽ മധ്യഭാഗത്ത് തിരുകിയ ഒരു സ്കീവർ വൃത്തിയായി പുറത്തുവരുന്നത് വരെ. 10 മിനിറ്റ് ടിന്നിൽ തണുപ്പിക്കാൻ വിടുക, തുടർന്ന് നീക്കം ചെയ്ത് പൂർണ്ണമായും തണുക്കാൻ വയർ റാക്കിലേക്ക് മാറ്റുക. 4. ഐസിംഗ് ഉണ്ടാക്കാൻ, ഐസിംഗ് പഞ്ചസാരയും പാലും നന്നായി യോജിപ്പിക്കുന്നതുവരെ ഒരു പാത്രത്തിൽ അടിക്കുക - സ്ഥിരത പിവി‌എ പശ പോലെയായിരിക്കണം. ഇത് വളരെ കട്ടിയുള്ളതാണെങ്കിൽ, അഴിക്കാൻ കൂടുതൽ പാൽ, ഒരു സമയം 1 ടീസ്പൂൺ ചേർക്കുക. കേക്ക് ഒരു പ്ലേറ്റിൽ ഇടുക, ഐസിംഗ് മധ്യഭാഗത്തേക്ക് ഒഴിക്കുക, എന്നിട്ട് വശങ്ങളിലേക്ക് താഴേക്ക് വീഴുന്നതുവരെ പരത്തുക. തേങ്ങ അടരുകളായി ചിതറിച്ച് സജ്ജമാക്കാൻ വിടുക. 2 ദിവസം വരെ എയർടൈറ്റ് കണ്ടെയ്നറിൽ സൂക്ഷിക്കും, തണുപ്പിക്കും.</string>
    <string name="banstemrec1">വാഴ സ്റ്റെം ജ്യൂസ്</string>
    <string name="banstemhead2">വാഴപ്പഴം തോറൻ</string>
    <string name="ricehead1">അരി വാഡ</string>
    <string name="ricehead2">അരി പുഡ്ഡിംഗ്</string>
    <string name="ornapeelhead1">ഓറഞ്ച് തൊലി കറി</string>
    <string name="oranpeelhead2">ഓറഞ്ച് തൊലി മിഠായി</string>
    <string name="pumppeelhead2">മത്തങ്ങ തൊലി സൂപ്പ്</string>
    <string name="pumppeelhead1">മത്തങ്ങ തൊലി ചട്ണി</string>
    <string name="lang14">ENGLISH</string>
    <string name="head3">റേറ്റിംഗ് വിഭാഗത്തിലേക്ക് സ്വാഗതം!</string>
    <string name="pumppeelrec2info">ചേരുവകൾ: 2 n 2½ പ bs ണ്ട് മത്തങ്ങ അല്ലെങ്കിൽ ബട്ടർ‌നട്ട് സ്‌ക്വാഷ് പകുതിയാക്കി വിത്ത് \\ n 4-5 വെളുത്തുള്ളി ഗ്രാമ്പൂ അൺപീൽ ചെയ്യാത്തവ \\ അവോക്കാഡോ ഓയിൽ സ്പ്രേ \\ n 1 മധുരമുള്ള ഉള്ളി തൊലിച്ച് അരിഞ്ഞത് \\ n 2 വലിയ കാരറ്റ് തൊലികളഞ്ഞതും അരിഞ്ഞതും \\ n 2 സെലറി തണ്ടുകൾ അരിഞ്ഞത് \\ n 1 ടീസ്പൂൺ പുകകൊണ്ടുണ്ടാക്കിയ പപ്രിക 1 n 1 ടീസ്പൂൺ ഒലിവ് ഓയിൽ \\ n കോഷർ ഉപ്പും കുരുമുളകും, ആസ്വദിക്കാൻ 3 n 3 കപ്പ് വീട്ടിൽ ഉണ്ടാക്കിയതോ അല്ലെങ്കിൽ കുറഞ്ഞ സോഡിയം വെജി ചാറു സംഭരിച്ചതോ സംഭരിക്കുക കടലാസ് പേപ്പർ ഉപയോഗിച്ച് ബേക്കിംഗ് ഷീറ്റ് റിം ചെയ്യുക. \\ n 2. മത്തങ്ങ 2 ഇഞ്ച് കഷ്ണങ്ങളാക്കി മുറിച്ച് വെളുത്തുള്ളി ഗ്രാമ്പൂവിനൊപ്പം തയ്യാറാക്കിയ ബേക്കിംഗ് ട്രേയിൽ വയ്ക്കുക. \\ n 3. ഉപ്പും കുരുമുളകും ചേർത്ത് സീസൺ ചെയ്യുക. അവോക്കാഡോ ഓയിൽ കോട്ട് ചെയ്ത് ഒരൊറ്റ പാളിയായി പരത്തുക. \\ n 4. അടുപ്പിലെ മധ്യ റാക്കിൽ ട്രേ വയ്ക്കുക, മത്തങ്ങ ഫോർക്ക്-ടെൻഡർ ആകുന്നതുവരെ ഏകദേശം 30 മിനിറ്റ് വറുക്കുക. \\ n 5. അതേസമയം, ശേഷിക്കുന്ന പച്ചക്കറികൾ തയ്യാറാക്കുക . ഇടത്തരം ചൂടിൽ ഇടത്തരം എണ്നയിൽ എണ്ണ ചൂടാക്കുക. ഇടയ്ക്കിടെ ഇളക്കി 5-6 മിനുട്ട് സവാള, കാരറ്റ്, സെലറി, വഴറ്റുക. \\ N 6. പുകകൊണ്ടുണ്ടാക്കിയ പപ്രിക, വറുത്ത മത്തങ്ങ, വെളുത്തുള്ളി എന്നിവയിൽ ചേർക്കുക (തൊലികളിൽ നിന്ന് പോപ്പ് out ട്ട് ചെയ്യുക). ചാറു ഒഴിച്ച് തിളപ്പിക്കുക, എന്നിട്ട് കുറച്ച് മിനിറ്റ് വേവിക്കുക. \\ N 7. ചൂടിൽ നിന്ന് എടുത്ത് മിനുസമാർന്നതുവരെ ഇമ്മേഴ്ഷൻ ബ്ലെൻഡറിൽ പാലിലും. \\ N 8. ഉപ്പും കുരുമുളകും ചേർത്ത് സീസൺ ആവശ്യമുള്ള ടോപ്പിംഗുകൾ ഉപയോഗിച്ച് ആസ്വദിക്കാനും അലങ്കരിക്കാനും. ആസ്വദിക്കൂ!</string>
    <string name="pumppeelrec1info">ചേരുവകൾ: 100 n 100 അല്ലെങ്കിൽ 150 ഗ്രാം- മത്തങ്ങ തൊലി, വറ്റല് \\ n 1.5 ടീസ്പൂൺ- ചന്ന ദാൽ \\ n 1/2 ടീസ്പൂൺ- ധനിയ \\ n 1/2 ടീസ്പൂൺ ജീരകം \\ n 2 മുതൽ 4 വരെ- ചുവന്ന മുളക് \\ n 4 ടീസ്പൂൺ- തേങ്ങ \\ n പുളി- ചെറിയ j n മല്ലി-ഒരു നുള്ള് n n ഹിഞ്ച്- ഒരു നുള്ള് \\ n രീതി: \\ n 1. മത്തങ്ങ തൊലി ഇളം നിറമാകുന്നതുവരെ ചെറു എണ്ണയിൽ വറുക്കുക. \\ n 2. ശേഷിക്കുന്ന ചേരുവകൾ 1 സ്പൂൺ ഓയിൽ ഫ്രൈ ചെയ്യുക. ചന്ന പയർ സ്വർണ്ണ തവിട്ടുനിറമാകും. \\ n 3. എല്ലാ ചേരുവകളും നല്ല പേസ്റ്റായി മാറുന്നതുവരെ പൊടിച്ച് രുചിയിൽ ഉപ്പ് ചേർക്കുക. \\ n 4. ചോറിനൊപ്പം അല്ലെങ്കിൽ ചപ്പാട്ടിയിൽ വിളമ്പുക.</string>
    <string name="oranpeelrec2info">ഘടകങ്ങൾ: large n 2 വലിയ ഓറഞ്ച്, 1/4 ഇഞ്ച് മുകളിലും താഴെയുമായി cut n 4 കപ്പ് പഞ്ചസാര, വിഭജിച്ചിരിക്കുന്നു \\ n 3 കപ്പ് വെള്ളം \\ n തയ്യാറാക്കൽ 1. ഓരോ ഓറഞ്ചിലും തൊലി 4 ലംബ ഭാഗങ്ങളായി മുറിക്കുക. ഓരോ സെഗ്‌മെന്റും (വൈറ്റ് പിത്ത് ഉൾപ്പെടെ) 1 കഷണമായി നീക്കംചെയ്യുക. 1/4-ഇഞ്ച് വീതിയുള്ള സ്ട്രിപ്പുകളായി മുറിക്കുക. വലിയ കലത്തിൽ 15 മിനിറ്റ് വേവിക്കുക; കളയുക, കഴുകുക, വീണ്ടും കളയുക. \\ n 2. 3 കപ്പ് പഞ്ചസാരയും 3 കപ്പ് വെള്ളവും ഇടത്തരം എണ്നയിൽ ഇടത്തരം ചൂടിൽ തിളപ്പിക്കുക, പഞ്ചസാര അലിയിക്കാൻ ഇളക്കുക. തൊലി ചേർക്കുക. തിളപ്പിക്കുക. ചൂട് കുറയ്ക്കുക; തൊലി വളരെ മൃദുവായതുവരെ ഏകദേശം 45 മിനിറ്റ് മാരിനേറ്റ് ചെയ്യുക. കളയുക. \\ N 3. വരണ്ട ബേക്കിംഗ് ഷീറ്റിൽ തൊലിയും 1 കപ്പ് പഞ്ചസാരയും ടോസ് ചെയ്യുക, സ്ട്രിപ്പുകൾ വേർതിരിക്കുക. പഞ്ചസാരയിൽ നിന്ന് തൊലി ഉയർത്തുക; ഫോയിൽ ഷീറ്റിലേക്ക് മാറ്റുക. 1 മുതൽ 2 ദിവസം വരെ പൂശുന്നു.</string>
    <string name="oranpeelrec1info">ഘടകങ്ങൾ: \\ n 2 ഓറഞ്ച് \\ n 1 ടീസ്പൂൺ urad dal \\ n 1 ടീസ്പൂൺ എള്ള് \\ n 7-8 മെന്തിയ \\ n 2 ചുവന്ന മുളക് \\ n ⅛ കപ്പ് ശൂന്യമാക്കിയ തേങ്ങ \\ n 1 ടീസ്പൂൺ എണ്ണ \\ n ½ ടീസ്പൂൺ കടുക് \\ n ഒരു വലിയ നുള്ള് hing \\ n 1 തകർന്ന ചുവന്ന മുളക് \\ n കുറച്ച് കറിവേപ്പില \\ n ¾ കപ്പ് വെള്ളം \\ n ½ ടീസ്പൂൺ ചുവന്ന മുളകുപൊടി \\ n 1 ടീസ്പൂൺ പുളി പേസ്റ്റ് \\ n 1 ചെറിയ കഷണം മുല്ല \\ n രുചി ഉപ്പ് \\ n രീതി: \\ n 1.വാഷ് . ഇളം സ്വർണ്ണനിറം വരെ \\ n 5. 2 ചുവന്ന മുളകും ഉണങ്ങിയ വറുത്തതും ഇടുക \\ n 6. അരിഞ്ഞ തേങ്ങ ചേർത്ത് പൊടിച്ചെടുക്കുക. അടുത്തതായി ഉണങ്ങിയ ചുവന്ന മുളക്, ഹിംഗ്, കറിവേപ്പില എന്നിവ ചേർത്ത് കുറച്ച് നിമിഷം വറുത്തെടുക്കുക \\ n 9. അടുത്തതായി ഓറഞ്ച് തൊലികൾ ചേർത്ത് വഴറ്റുക \\ n 10. ഏകദേശം 5 മിനിറ്റിനു ശേഷം നിലത്തു വറുത്ത പൊടിയും ചുവന്ന മുളകുപൊടിയും ചേർക്കുക 11. n 11. മിക്സ് നന്നായി അടുത്തത് ഓറഞ്ച് ജ്യൂസിലും വെള്ളത്തിലും ഒഴിക്കുക \\ n 12. ഇളം തിളപ്പിക്കുക. \\ n 13.Sp ഉപ്പ് പൊതിഞ്ഞ് നന്നായി ഇളക്കുക \\ n 14. പുളി പേസ്റ്റും മല്ലിയും ചേർക്കുക 15. n വളരെ നന്നായി ഇളക്കുക, കട്ടിയുള്ള സ്ഥിരത കൈവരിക്കുന്നതുവരെ കുറച്ച് മിനിറ്റ് തിളപ്പിക്കുക, നിങ്ങൾക്ക് ഒരു ഗ്ലേസ് കാണാം \\ n 16. ചൂടുള്ള ചോറിനൊപ്പം സംരക്ഷിക്കുക!</string>
    <string name="ricerep2info">ഘടകങ്ങൾ: 2 n 2 കപ്പ് നീളമുള്ള ധാന്യം അരി വേവിച്ചു രീതി: \\ n 1. ഒരു വലിയ എണ്നയിൽ, അരി, പാൽ, പഞ്ചസാര, ഉപ്പ് എന്നിവ സംയോജിപ്പിക്കുക. ; വാനില ഇളക്കുക. വിളമ്പുന്ന വിഭവങ്ങളിലേക്ക് സ്പൂൺ. Warm n 4. സേവിക്കാൻ ആഗ്രഹിക്കുന്നുവെങ്കിൽ, ചമ്മട്ടി ക്രീം, കറുവാപ്പട്ട, ഉണങ്ങിയ ക്രാൻബെറി എന്നിവ ഉപയോഗിച്ച് ടോപ്പ് ചെയ്യുക.</string>
    <string name="info5">ഘടകങ്ങൾ: \\ n 1. പ്ലാന്റൈൻ സ്റ്റെം / വജൈതന്തു - 1/2 ഇല്ല (ഇടത്തരം വലുപ്പം) 2. n 2. വേവിച്ച പാൽ - 1/2 കപ്പ് (ക്രമീകരിക്കുക) 3. n 3. പഞ്ചസാര - 2 ടീസ്പൂൺ \\ n 4. വെള്ളം- ആവശ്യമെങ്കിൽ \\ n രീതി: \\ n 1. വജൈതണ്ടുവിന്റെ പുറം പാളി കോർ വരെ നീക്കംചെയ്യുക (ഈ സമയത്ത് നിങ്ങൾക്ക് നീക്കംചെയ്യാൻ പാളികളില്ല). \\ n 2. വളയങ്ങൾക്കിടയിൽ വരുന്ന ഫൈബർ ഒരേസമയം നീക്കംചെയ്യുമ്പോൾ വളയങ്ങളാക്കി മുറിക്കുക. \\ n 3.ചോപ്പ് ചെറിയ കഷണങ്ങളായി. പഞ്ചസാരയും പാലും ചേർത്ത് പൊടിക്കുക. ആവശ്യമെങ്കിൽ കൂടുതൽ പാലും പഞ്ചസാരയും ചേർക്കുക. 4. n 4. ഇരട്ട തുണി ഫിൽട്ടറിൽ അരിച്ചെടുക്കുക. വിളമ്പുന്ന ഗ്ലാസിൽ ഒഴിക്കുക. \\ n 5. ശീതീകരിച്ച അല്ലെങ്കിൽ temperature ഷ്മാവിൽ സൂക്ഷിക്കുക !!</string>
    <string name="banstemrec22">"ചേരുവകൾ: Ban n വാഴപ്പഴം / വലതന്തു - 3 കപ്പ് നന്നായി അരിഞ്ഞത് \\ n വെളിച്ചെണ്ണ - 3 tblsp \\ n കടുക് വിത്ത് / കടുക്കു - 1 ടീസ്പൂൺ \\ n യുറദ് പയർ / ഉളുണ്ടു പരുപ്പ് - 1 ടീസ്പൂൺ \\ n കറിവേപ്പില - 1 വള്ളി \\ n ഉപ്പ് രുചി \\ n പൊടിക്കുന്നതിന്: coconut n തേങ്ങ - 1 കപ്പ് ഉണങ്ങിയ ചുവന്ന മുളക് - 4 \\ n വെളുത്തുള്ളി - 4 \\ n ജീരകം / ജീരകം - 1 ടീസ്പൂൺ \\ n നിർദ്ദേശങ്ങൾ: \\ n 1. നാടൻ വരെ തേങ്ങാപ്പൊടി പൊടിക്കുക. \\ n 2 ഒരു കടായിയിൽ എണ്ണ ചൂടാക്കുക. കടുക്, ഉരട് പയർ, കറിവേപ്പില എന്നിവ ചേർത്ത് അരിച്ചെടുക്കുക. 3. N 3. വാഴപ്പഴത്തിലും ഉപ്പിലും ചേർക്കുക. ഇത് പാകം ചെയ്യുന്നതുവരെ 10 മിനിറ്റ് ഫ്രൈ ചെയ്യുക. \\ N 4. തേങ്ങ മിശ്രിതം ചേർത്ത് കുറച്ച് മിനിറ്റ് കൂടി ഇളക്കുക. \\ N 5. സംരക്ഷിക്കുക. "</string>
    <string name="ricevadarec">"ചേരുവകൾ: 2 n 2 പാത്രങ്ങൾ വേവിച്ച അരി \\ n 1 കപ്പ് അരിഞ്ഞ മല്ലി ഇല \\ n 1 കപ്പ് നന്നായി അരിഞ്ഞ സവാള \\ n 3 നന്നായി അരിഞ്ഞ പച്ചമുളക് \\ n പിഞ്ച് മഞ്ഞൾപ്പൊടി \\ n 1/2 സ്പൂൺ മുളകുപൊടി \\ n 1/2 സ്പൂൺ ഗരം മസാല 1/2 n 1/2 സ്പൂൺ ജീര \\ n 2 സ്പൂൺ തൈര് \\ n 2 സ്പൂൺ ബസാൻ \\ n ഉപ്പ് ആസ്വദിക്കാൻ ആവശ്യാനുസരണം വറുത്തതിന് എണ്ണ \\ n ഘട്ടങ്ങൾ: \\ n 1. വേവിച്ച അരി, ജീര, പച്ചമുളക് മല്ലി, ഉപ്പ്, അരിഞ്ഞത് എന്നിവ മിക്സ് ചെയ്യുക. സവാള, ബസാൻ, ഗരം മസാല, മഞ്ഞൾ, മുളകുപൊടി, തൈര് എന്നിവ കട്ടിയുള്ള കുഴെച്ചതുമുതൽ \\ n 2. ചെറിയ പറഞ്ഞല്ലോ എടുത്ത് ചട്ടി ഉണ്ടാക്കുക \\ n 3. ചൂടുള്ള എണ്ണയിൽ കുറഞ്ഞ തീയിൽ പൊൻ വരെ പൊരിച്ചെടുക്കുക \\ n 4. ചൂടുള്ള സേവിക്കുക "</string>
    <string name="info7">വാഴപ്പഴത്തിന്റെ ഗുണങ്ങൾ</string>
    <string name="info6">വാഴപ്പഴത്തിന്റെ ഗുണങ്ങൾ</string>
    <string name="info9">അവശേഷിക്കുന്ന വേവിച്ച അരിയുടെ ഗുണങ്ങൾ</string>
    <string name="extrainfo8">അവശേഷിക്കുന്ന വേവിച്ച അരിയുടെ ഗുണങ്ങൾ</string>
    <string name="info10">ഓറഞ്ച് തൊലിയുടെ ഉപയോഗങ്ങൾ</string>
    <string name="info11">ഓറഞ്ച് തൊലിയുടെ ഉപയോഗങ്ങൾ</string>
    <string name="pumppeelrecipes">മത്തങ്ങ തൊലി പാചകക്കുറിപ്പുകൾ</string>
    <string name="info13">മത്തങ്ങ തൊലിയുടെ മുഖത്തിന്റെ ഗുണങ്ങൾ</string>
    <string name="info12">മത്തങ്ങ തൊലിയെക്കുറിച്ച്</string>
</resources>