<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">sample</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="textview1">WLEM</string>
    <string name="textview2">कम बर्बाद</string>
    <string name="textview3">और अधिक खाएं</string>
    <string name="languages">उपलब्ध भाषाएँ</string>
    <string name="products">उत्पादों की सूची</string>
    <string name="setopt">अपने फोन की सेटिंग में जाएं और भाषा (उपलब्ध कराई गई सूची में से कोई भी) बदलें और अपनी इच्छित भाषा में एप्लिकेशन देखें।</string>
    <string name="availlang">उपलब्ध भाषा</string>
    <string name="lang1">िन्दी</string>
    <string name="lang11">हिंदी</string>
    <string name="lang12">ಕನ್ನಡ</string>
    <string name="lang13">മലയാളം</string>
    <string name="info">अपनी इच्छित भाषा में एप्लिकेशन को देखने के लिए (ऊपर उल्लिखित सूची में से कोई भी), अपनी फ़ोन सेटिंग पर जाएं और भाषा और इनपुट सेटिंग बदलें</string>
    <string name="entry">दर्ज करने के लिए यहां क्लिक करें</string>
    <string name="productlist">उत्पादों की सूची</string>
    <string name="ratingtext">रेटिंग</string>
    <string name="product1">गुड़हल का फूल</string>
    <string name="product2">केले का छिलका</string>
    <string name="product3">केले का तना</string>
    <string name="product4">बचे हुए चावल</string>
    <string name="product5">संतरे का छिलका</string>
    <string name="product6">कद्दू का छिलका</string>
    <string name="recipelist1">हिबिस्कस फूल व्यंजनों</string>
    <string name="rec1">हिबिस्कस फूल छाछ केक</string>
    <string name="rec2">हिबिस्कुस चाय</string>
    <string name="banpeelrec">केले के छिलके की रेसिपी</string>
    <string name="banpeel1">केले के छिलके की चटनी</string>
    <string name="banpeel2">केले के छिलके का केक</string>
    <string name="banstem1">केले के तने की रेसिपी</string>
    <string name="banstem2">केले के तने की सब्जी</string>
    <string name="banstemre1">केले के तने का रस</string>
    <string name="ricelist1">बचे हुए पके चावल की रेसिपी</string>
    <string name="rice2">खीर</string>
    <string name="rice1">चावल वड़ा</string>
    <string name="oranpeel1">संतरे के छिलके की करी</string>
    <string name="oranpeel2">नारंगी छील कैंडी</string>
    <string name="oranlist1">संतरे के छिलके की रेसिपी</string>
    <string name="pumppeel2">कद्दू के छिलके का सूप</string>
    <string name="pumppeel1">कद्दू के छिलके की चटनी</string>
    <string name="tea1">हिबिस्कुस चाय</string>
    <string name="rectext1">सामग्री 1. 2 कप ताजे हिबिस्कस फूल (या 1/2 कप सूखे हिबिस्कस फूल) \\ n 2. 8 कप पानी \\ n 3. 1/4 कप शहद (अगर आपकी चाय ज्यादा पसंद है तो डालें) \\ n 4. 3 बड़े चम्मच ताजा नीबू का रस \\ n निर्देश: \\ n 1. हिबिस्कस फूलों को छोड़ना: यदि ताजा हिबिस्कुस फूलों का उपयोग कर रहे हैं, तो उस फूल के आधार पर कैलीक्स या हरे हिस्से को हटा दें जिसमें तना लगा हुआ है। आप पिस्टिल को भी हटा सकते हैं जो फूल के बीच में ट्यूब की तरह पतला धागा होता है, जिसके ऊपर प्रदूषक जुड़ा होता है या आप इसे रखना चुन सकते हैं। यदि आप सूखे फूलों का उपयोग कर रहे हैं तो आपको ऐसा करने की आवश्यकता नहीं है। \\ n 2. चाय उबालें: हिबिस्कस के फूलों और पानी को एक बड़े बर्तन में उबालें। एक बार जब पानी उबलने लगे तो आंच बंद कर दें और बर्तन को ढंक दें। इस बिंदु पर, आप अन्य जड़ी-बूटियों को भी जोड़ सकते हैं या इन जैसे कि तुलसी, नींबू घास, लेमन जेस्ट आदि डाल सकते हैं। चाय को 15-20 मिनट तक खड़ी रहने दें। पूरी तरह से संयुक्त होने तक शहद और चूने के रस में मिलाएं। चाय की तंगी। \\ n 3. हिबिस्कस चाय परोसना: आप या तो हिबिस्कस चाय को गर्म परोस सकते हैं या आप इसे फ्रिज में कुछ घंटों के लिए रख सकते हैं।</string>
    <string name="head1">हिबिस्कस फूल चाय के बारे में</string>
    <string name="url1">https://www.healthline.com/nutrition/hibiscus-tea-benefits#:~:text=Hibiscus%20tea%20is%20an%20herbal,enjoyed%20both%20hot%20and%20cold.</string>
    <string name="reinfo2">सामग्री: केक के लिए \\ n: 1. 300 ग्राम (2 1/2 कप) सभी उद्देश्य आटा \\ n 2. 10 ग्राम (2 चम्मच) बेकिंग पाउडर \\ n 3. 1/4 चम्मच नमक \\ n 4. 3/4 कप (1 1/2 छड़ें) अनसाल्टेड मक्खन, नरम \\ n5। 250 ग्राम (1 1/4 कप) कॉस्टर शुगर (ऊपर दिए गए टिप्स देखें) \\ n 6.10 ग्राम (2 चम्मच) वेनिला सेम पेस्ट \\ n 7. 3 बड़े अंडे \\ n 8. 2/3 कप प्लस 1 बड़ा चम्मच छाछ, कमरे का तापमान \\ _ n हिबिस्कस सिरप के लिए: 1. 20 ग्राम (4 बड़े चम्मच) सूखे हिबिस्कस फूल \\ n 2. 120 ग्राम (1/2 कप प्लस 1 चम्मच दानेदार चीनी \\ n 3.120 ग्राम (1/2 कप) पानी \\ n छाछ के लिए) \\ n 1.1 कप (2 स्टिक्स) अनसाल्टेड मक्खन, थोड़ा नरम \\ n 2.270 ग्राम (2 कप) कन्फेक्शनरों चीनी \\ n 3. नमक की बड़ी चुटकी \\ n 4.2 चम्मच दूध \\ n 5.3 बड़ा चम्मच हिबिस्कुस चीनी \\ n निर्देश: \\ n 1। ओवन को 350 डिग्री पर प्रीहीट करें। बड़े और / या छोटे कपकेक टिन के छेदों और आटे के साथ हल्के से ग्रीस करें, किसी भी अतिरिक्त आटे को टैप करके। \\ n 2. एक मध्यम कटोरे में, केक को आटे के साथ मिलाएं। बेकिंग पाउडर और नमक और एक तरफ सेट करें। 4 मिनट के लिए स्टैंड मिक्सर का उपयोग करके मक्खन, चीनी और वेनिला को हरा दें, जब तक कि पीली और मलाई न हो जाए। एक समय में एक अंडे जोड़ें, प्रत्येक जोड़ के बाद अच्छी तरह से पिटाई करें। आटे का आधा भाग जोड़ें। संयुक्त तक संक्षेप में nd हराया। बचे हुए आटे के साथ छाछ में डालो और कुछ सेकंड के लिए हरा दें जब तक कि आपके पास एक चिकनी बल्लेबाज न हो। प्रत्येक कप केक के छेद में बैटर डालें, ऊपर की तरफ तीन-चौथाई। 25 मिनट के लिए बड़े कपकेक बेक करें, 19:30 के लिए छोटे कपकेक। एक तार की रैक पर पूरी तरह से ठंडा करने के लिए उन्हें बाहर निकलने से पहले उन्हें 5 मिनट के लिए ठंडा होने दें। \\ n 3. सिरप बनाने के लिए, सूखे हिबिस्कस, चीनी और पानी को एक छोटे सॉस पैन में जोड़ें और उबाल लें। गर्मी कम करें और 2 से 3 मिनट तक उबालें या जब तक चाशनी थोड़ी गाढ़ी न हो जाए। सूखे फूलों को हटाने और ठंडा करने के लिए छोड़ दें। 4. मक्खन बनाने के लिए, 3 से 5 मिनट के लिए स्टैंड मिक्सर के कटोरे में मक्खन को हरा दें, या जब तक कि मक्खन मोटी और शराबी न हो जाए। दूध जोड़ें और हरा दें जब तक कि संयुक्त न हो जाए और फिर ठंडा हिबिस्कस सिरप में डालें और तब तक हराएं जब तक आपके पास एक चिकनी, गुलाबी मक्खन न हो। आप अधिक हिबिस्कस सिरप 1 बड़ा चम्मच जोड़ सकते हैं। एक समय पर जब तक आप अपने पसंद के रंग तक नहीं पहुँच जाते। 5. बटरकप के साथ कप केक को रखें और सूखे हिबिस्कस फूलों से सजाएं</string>
    <string name="cake1">हिबिस्कस फूल छाछ केक</string>
    <string name="rec2info">हिबिस्कस फूल के लाभ</string>
    <string name="banpeelrec1info">सामग्री: 1. 3 - कच्चे केले (छिलका) 2. 3 - हरी मिर्च 3. 6 - 7 - लहसुन। 2 चम्मच - तेल 5. 1/2 टीस्पून - कलौंजी 6. हल्दी 7. नमक केले की पील चटनी बनाने के लिए कैसे : 1. छिलकों को उबालें। हरी मिर्च, लहसुन, नमक और हल्दी के साथ पीस लें। 2. तेल गरम करें। कलोंजी को फ्राई करें। 3. पेस्ट जोड़ें और सभी नमी वाष्पित होने तक भूनें। 4. पराठे के साथ सर्व करें। 5. इसे सैंडविच पर प्रसार के रूप में भी खाया जा सकता है।</string>
    <string name="banpeelhead1">केले के छिलके की चटनी</string>
    <string name="banpeelinfo1">केले के छिलके की जानकारी</string>
    <string name="banpeelhead2">केले के छिलके का केक</string>
    <string name="info4">केले के छिलके के फायदे</string>
    <string name="bancakeinfo">सामग्री: 180 ग्राम अनसाल्टेड मक्खन, नरम, प्लस 2 मध्यम पके केले को धोने के लिए अतिरिक्त, धोया जाता है, छंटनी की जाती है, मांस और छील को लगभग 180 ग्राम सुनहरा ढलाईकार चीनी 3 बड़े अंडे 1 चम्मच वेनिगर निकालने 210 ग्राम सेल्फ-आटा 1 चम्मच बेकिंग पाउडर 1 टीस्पून 1 चम्मच। जमीन दालचीनी 70 ग्राम अखरोट के टुकड़े, मोटे तौर पर कटा हुआ 150 ग्राम आइसिंग शुगर 40 मिली दूध या नारियल का दूध 30 ग्राम पैक टोस्टेड कोकोनट फ्लेक्स इंस्ट्रक्शन्स: 1. ओवन को गैस 6, 200 ° C, फैन 180 ° C पर खोलें। नॉनस्टिक बेकिंग पेपर के साथ एक गहरी 20 सेमी गोल केक टिन को ग्रीस और लाइन करें। केले और छिलके को 70 मिलीलीटर उबलते पानी और ब्लिट्ज़ के साथ एक खाद्य प्रोसेसर में डालें, जब तक कि चिकना न हो जाए। थोड़ा ठंडा करने के लिए अलग सेट करें। 2. इसके बाद, एक बड़े कटोरे में 3-4 मिनट (या 7-8 मिनट के लिए एक लकड़ी का चम्मच) के साथ एक बड़े कटोरे में मक्खन और कॉस्टर चीनी को हरा दें जब तक कि प्रकाश और शराबी न हो, फिर एक समय में अंडे में हरा दें। वेनिला में हिलाओ। 3. एक अलग कटोरे में, एक चुटकी नमक के साथ आटा, बेकिंग पाउडर और दालचीनी मिलाएं। केवल एक संयुक्त तक एक धातु के चम्मच के साथ मक्खन मिश्रण में आधा मोड़ो। शुद्ध केले में मोड़ो, फिर शेष आटा मिश्रण और अखरोट। टिन में डालो, शीर्ष स्तर और 50-55 मिनट के लिए सेंकना या जब तक एक कटार केंद्र में डाला साफ नहीं हो जाता। 10 मिनट के लिए टिन में ठंडा होने के लिए छोड़ दें, फिर पूरी तरह से ठंडा करने के लिए एक तार रैक को हटा दें और स्थानांतरित करें। 4. जब तक आइसिंग न हो जाए, आइसिंग शुगर और दूध को एक कटोरे में मिलाएं, जब तक अच्छी तरह से संयुक्त न हो जाए - स्थिरता पीवीए गोंद की तरह होनी चाहिए। यदि यह बहुत मोटी है, तो एक बार में अधिक दूध, 1 चम्मच जोड़ें। केक को एक प्लेट पर रखें और बीच में टुकड़े डालें, फिर इसे फैलाएं जब तक कि यह नीचे की तरफ सूख न जाए। नारियल के गुच्छे के ऊपर बिखेर दें और सेट करने के लिए छोड़ दें। 2 दिनों तक एक एयरटाइट कंटेनर में ठंडा करके रखा जाएगा।</string>
    <string name="banstemrec1">केले के तने का रस</string>
    <string name="banstemhead2">केले के तने की सब्जी</string>
    <string name="ricehead1">चावल वड़ा</string>
    <string name="ricehead2">खीर</string>
    <string name="ornapeelhead1">संतरे के छिलके की करी</string>
    <string name="oranpeelhead2">नारंगी छील कैंडी</string>
    <string name="pumppeelhead2">कद्दू के छिलके का सूप</string>
    <string name="pumppeelhead1">कद्दू के छिलके की चटनी</string>
    <string name="lang14">ENGLISH</string>
    <string name="head3">रेटिंग अनुभाग में आपका स्वागत है!</string>
    <string name="pumppeelrec2info">"सामग्री: \\ n 2: पाउंड कद्दू या बटरनट स्क्वाश आधा और बीज रहित \\ n 4-5 लहसुन लौंग बिना छीला हुआ \\ n एवोकैडो तेल स्प्रे \\ n 1 मीठा प्याज छील और diced \\ n 2 बड़े गाजर छील और कटा हुआ \\ n 2 अजवाइन डंठल कटा हुआ \\ n 1 टेस्पून स्मोक्ड पपरिका \\ n 1 टेस्पून ऑलिव ऑयल \\ n कोषेर नमक और काली मिर्च स्वाद के लिए, \\ n 3 कप स्वाद के लिए घर का बना या स्टोर-खरीदा कम सोडियम वेजी शोरबा \\ n विधि: \\ n 1. अपने ओवन को 400F तक गर्म करें और एक बड़ी लाइन बनाएं। चर्मपत्र पेपर के साथ बेकिंग शीट। \\ n 2. छील और कद्दू को 2-इंच के टुकड़ों में काट लें और उन्हें लहसुन की लौंग के साथ तैयार बेकिंग ट्रे में रखें। \\ n 3. नमक और काली मिर्च के साथ सीजन, और हल्के से स्प्रे करें। एवोकैडो तेल को कोट करने के लिए, फिर एक परत में फैला। \\ n 4. ट्रे को ओवन के मध्य रैक पर रखें, और कद्दू के कांटा-निविदा होने तक भूनें, लगभग 30 मिनट। \\ n 5. इस बीच, शेष सब्जियों को तैयार करें। । मध्यम आंच पर एक मध्यम सॉस पैन में तेल गरम करें। प्याज, गाजर, अजवाइन और सौते को नरम होने तक, लगभग 5-6 मिनट तक, कभी-कभी हिलाते हुए जोड़ें। \\ n 6. स्मोक्ड पेपरिका, भुना हुआ कद्दू और लहसुन में जोड़ें (इसे खाल से बाहर निकालें)। शोरबा में डालो और फोड़ा करने के लिए लाओ, तो कुछ मिनटों के लिए खाना बनाना जारी रखें। \\ n 7. इसे गर्मी से उतार लें, और एक चिकनी जब तक विसर्जन ब्लेंडर के साथ प्यूरी करें। \\ n 8. नमक और काली मिर्च के साथ सीजन। वांछित टॉपिंग के साथ स्वाद और गार्निश करने के लिए। का आनंद लें! "</string>
    <string name="pumppeelrec1info">सामग्री: \\ n 100 या 150 ग्राम- कद्दू की त्वचा, कसा हुआ \\ n 1.5 tsp- चना दाल \\ n 1/2 tsp- dhaniya \\ n 1/2 tsp- जीरा \\ n 2 से 4- लाल मिर्च \\ n 4 बड़ा चम्मच नारियल \\ n इमली- थोड़ा \\ n गुड़-एक चुटकी \\ n हिंग- एक चुटकी \\ n मेथोड: \\ n 1. थोड़ा तेल के साथ कद्दू की त्वचा को तब तक भूनें जब तक यह कोमल न हो जाए। \\ n 2. 1 चम्मच तेल में शेष सामग्री को भूनें। चना दाल सुनहरा भूरा हो जाता है। \\ n 3. सभी सामग्रियों को बारीक पीसने तक पीसें और स्वादानुसार नमक मिलाएं। \\ n 4. चावल या चपाती के साथ परोसें।</string>
    <string name="oranpeelrec2info">सामग्री: \\ n 2 बड़े संतरे, 1/4 इंच ऊपर और नीचे कट ऑफ \\ n 4 कप चीनी, विभाजित \\ n 3 कप पानी \\ n तैयारी 1. प्रत्येक नारंगी पर 4 ऊर्ध्वाधर खंडों में छील काट लें। 1 खंड में (सफेद पीथ सहित) प्रत्येक खंड निकालें। 1/4-इंच चौड़ी स्ट्रिप्स में काटें। उबलते पानी के बड़े बर्तन में 15 मिनट पकाना; नाली, कुल्ला, और फिर से नाली। \\ n 2. मध्यम गर्मी पर मध्यम सॉस पैन में उबालने के लिए 3 कप चीनी और 3 कप पानी लाओ, जिससे चीनी भंग हो। छिलका जोड़ें। उबाल पर लौटें। गर्मी कम करो; छील बहुत नरम होने तक, लगभग 45 मिनट तक उबालें। नाली। \\ n 3. रिम बेकिंग शीट पर छील और 1 कप चीनी, स्ट्रिप्स को अलग करना। चीनी से छील लिफ्ट; पन्नी की चादर में स्थानांतरण। जब तक लेप सूख न जाए, तब तक खड़े रहने दें।</string>
    <string name="oranpeelrec1info">सामग्री: \\ n 2 संतरे \\ n 1 बड़ा चम्मच उड़द की दाल \\ n 1 चम्मच तिल \\ n 7-8 मेंहदी \\ n 2 लाल मिर्च \\ n des कप उबले हुए नारियल के n 1 / tbsp तेल \\ n sp छोटा सरसों \\ n का एक बड़ा चुटकी hing \\ n 1 टूटी हुई लाल मिर्च \\ n कुछ करी पत्तियां \\ n \\ कप पानी \\ n ill छोटा चम्मच लाल मिर्च पाउडर \\ n 1 चम्मच इमली का पेस्ट \\ n 1 छोटा टुकड़ा गुड़ \\ n स्वाद के लिए नमक \\ n: , पोंछें और संतरे का छिलका उतारें। 2. संतरे को छीलें और पिथ और सफेद हिस्सों को हटा दें। 3. संतरे के छिलकों को काट लें और अलग रख दें। एक छोटा सा पैन, सूखा भुट्टा, तिल, मेन्थ्या और उड़द दाल डालें। हल्की सुनहरा होने तक \\ n 5. 2 लाल मिर्च और सूखा भुना \\ n में डालें। 6. उबाला हुआ नारियल मिलाएं और एक पाउडर में पीसें, एक पैन में \\ n 7. गर्म तेल रखें, सरसों डालें और उन्हें क्रैक करें \\ n 8। इसके बाद सूखी लाल मिर्च, हिंग और करी पत्ता डालें और कुछ सेकंड के लिए भूनें। अगले भाग में संतरे के छिलके डालें और सॉस तैयार करें। लगभग 5 मिनट के बाद, पिसा हुआ भुना पाउडर और लाल मिर्च पाउडर डालें। अच्छी तरह से और अगले संतरे का रस और पानी \\ n 12 में डालना। यह एक प्रकाश फोड़ा \\ n 13.Sp के लिए आते हैं नमक छिड़कें और अच्छी तरह मिलाएँ \\ n 14। इमली का पेस्ट और गुड़ \\ n 15 मि। बहुत अच्छी तरह से, इसे कुछ मिनटों तक उबलने दें, जब तक कि गाढ़ा गाढ़ापन न आ जाए और आप एक चमचमाता हुआ \\ n 16 देख सकते हैं!</string>
    <string name="ricerep2info">सामग्री: \\ n 2 कप पके हुए लंबे दाने वाले चावल \\ n 2 कप पूरे दूध \\ n 3 बड़े चम्मच प्लस 1 चम्मच चीनी \\ n 1/8 चम्मच नमक \\ n 1 चम्मच वेनिला एक्सट्रेक्ट \\ n वैकल्पिक: व्हीप्ड क्रीम, दालचीनी और सूखे क्रैनबेरी \\ n विधि: \\ n 1. एक बड़े सॉस पैन में, चावल, दूध, चीनी और नमक को मिलाएं। \\ n 2. मध्यम आँच पर, जब तक गाढ़ा, खुला, पकाया जाता है, लगभग 20 मिनट तक पकाना। \\ n 3. गर्मी से हटाएं। ; वेनिला में हलचल। व्यंजन परोसने में चम्मच। गर्म परोसें। \\ n 4. वांछित, व्हीप्ड क्रीम, दालचीनी और सूखे क्रैनबेरी के साथ शीर्ष।</string>
    <string name="info5">INGREDIENTS: \\ n 1. पलांटैन स्टेम / वज़हिठांडु - 1/2 नं (मध्यम आकार) \\ n 2. उबला हुआ दूध - 1/2 कप (समायोजित) \\ n 3.सुगार - 2 बड़ा चम्मच \\ n 4. पानी- यदि आवश्यक हो तो एन विधि: \\ n 1. कोर तक vazhaithandu की बाहरी परत को हटाएं (इस बिंदु पर यू को हटाने के लिए परतें नहीं हैं)। \\ n 2. रिंगों के बीच आने वाले फाइबर को एक साथ हटाते समय छल्ले में डालें। \\ n 3.Hhop। छोटे टुकड़ों में। चीनी और दूध के साथ डालें। यदि आवश्यक हो तो अधिक दूध और चीनी डालें। \\ n 4. एक डबल क्लॉथ फिल्टर में डालें। एक सर्विंग ग्लास में डालें। \\ n 5. इसे ठंडा या कमरे के तापमान पर रखें !!</string>
    <string name="banstemrec22">"सामग्री: \\ n केले का तना / वलाथंडू - 3 कप कटा हुआ बारीक \\ n नारियल का तेल - 3 tblsp \\ n सरसों के बीज / कद्दू - 1 चम्मच \\ n उड़द की दाल / उलुंडु परपुप्पु - 1 चम्मच \\ n करी पत्ते - 1 चम्मच \\ n नमक। स्वाद के लिए स्वाद: \\ n नारियल - 1 कप \\ n सूखी लाल मिर्च - 4 \\ n लहसुन - 4 \\ n जीरा बीज / जीरकम - 1 चम्मच \\ n निर्देश: \\ n 1. मोटे नारियल का मिश्रण। । एक कड़ाही में तेल गरम करें। सरसों के बीज, उड़द दाल, करी पत्ता डालें और केले के तने और नमक में मिलाएं। पकने तक 10 मिनट के लिए भूनें। \\ n 4. नारियल के मिश्रण में मिलाएं और कुछ और मिनटों तक हिलाएँ। \\ n 5. सुरक्षित करें। "</string>
    <string name="ricevadarec">सामग्री: \\ n 2 कटोरे पके हुए चावल \\ n 1 कप कटा हरा धनिया \\ n 1 कप बारीक कटा हुआ प्याज \\ n 3 बारीक कटी हरी मिर्च \\ n चुटकी हल्दी पाउडर \\ n 1/2 चम्मच मिर्च पाउडर \\ n 1/2 चम्मच गरम मसाला। \\ n 1/2 चम्मच जीरा \\ n 2 चम्मच दही \\ n 2 चम्मच बेसन \\ n स्वाद के लिए नमक \\ n आवश्यकतानुसार तलने के लिए तेल \\ n स्टेप्स: \\ n 1. पके हुए चावल, जीरा, हरी मिर्च धनिया, नमक मिलाएं। प्याज़, बेसन, गरम मसाला, हल्दी, मिर्च पाउडर और दही को कड़े आटे में डालें। 2 छोटे पकौड़े तल लें और पैटीज़ बना लें। 3. धीमी आँच पर गरम तेल में गोल्डन \\ n तक डीप फ्राई करें।</string>
    <string name="info7">केले के तने के फायदे</string>
    <string name="info6">केले के तने के फायदे</string>
    <string name="info9">बचे हुए चावल के फायदे</string>
    <string name="extrainfo8">बचे हुए चावल के फायदे</string>
    <string name="info10">संतरे के छिलके का उपयोग</string>
    <string name="info11">संतरे के छिलके का उपयोग</string>
    <string name="pumppeelrecipes">कद्दू के छिलके की रेसिपी</string>
    <string name="info13">कद्दू के छिलके के चेहरे के फायदे</string>
    <string name="info12">कद्दू के छिलके के बारे में</string>
</resources>