<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">sample</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="textview1">WLEM</string>
    <string name="textview2">" ತ್ಯಾಜ್ಯ ಕಡಿಮೆ"</string>
    <string name="textview3">ಹೆಚ್ಚು ತಿನ್ನಿರಿ</string>
    <string name="languages">ಭಾಷೆಗಳು ಲಭ್ಯವಿದೆ</string>
    <string name="products">ಉತ್ಪನ್ನಗಳ ಪಟ್ಟಿ</string>
    <string name="setopt">ನಿಮ್ಮ ಫೋನ್‌ನ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಿಗೆ ಹೋಗಿ ಮತ್ತು ಭಾಷೆಯನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಿ (ಒದಗಿಸಿದ ಪಟ್ಟಿಯಿಂದ ಯಾವುದಾದರೂ ಒಂದು) ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಅಪೇಕ್ಷಿತ ಭಾಷೆಯಲ್ಲಿ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಿ.</string>
    <string name="availlang">ಲಭ್ಯವಿರುವ ಭಾಷೆಗಳು</string>
    <string name="lang1">िन्दी</string>
    <string name="lang11">हिंदी</string>
    <string name="lang12">ಕನ್ನಡ</string>
    <string name="lang13">മലയാളം</string>
    <string name="info">ನಿಮ್ಮ ಅಪೇಕ್ಷಿತ ಭಾಷೆಯಲ್ಲಿ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ವೀಕ್ಷಿಸಲು (ಮೇಲೆ ತಿಳಿಸಿದ ಪಟ್ಟಿಯಿಂದ ಯಾವುದಾದರೂ ಒಂದು), ನಿಮ್ಮ ಫೋನ್ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಿಗೆ ಹೋಗಿ ಮತ್ತು ಭಾಷೆ ಮತ್ತು ಇನ್ಪುಟ್ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಿ</string>
    <string name="entry">ನಮೂದಿಸಲು ಇಲ್ಲಿ ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ</string>
    <string name="productlist">ಉತ್ಪನ್ನಗಳ ಪಟ್ಟಿ</string>
    <string name="ratingtext">ರೇಟಿಂಗ್</string>
    <string name="product1">ದಾಸವಾಳದ ಹೂವು</string>
    <string name="product2">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ</string>
    <string name="product3">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಕಾಂಡ</string>
    <string name="product4">ಉಳಿದ ಬೇಯಿಸಿದ ಅಕ್ಕಿ</string>
    <string name="product5">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆ</string>
    <string name="product6">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ</string>
    <string name="recipelist1">ದಾಸವಾಳದ ಹೂವಿನ ಪಾಕವಿಧಾನಗಳು</string>
    <string name="rec1">ದಾಸವಾಳದ ಹೂವಿನ ಮಜ್ಜಿಗೆ ಕೇಕ್</string>
    <string name="rec2">ದಾಸವಾಳದ ಚಹಾ</string>
    <string name="banpeelrec">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ ಪಾಕವಿಧಾನಗಳು</string>
    <string name="banpeel1">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ ಚಟ್ನಿ</string>
    <string name="banpeel2">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ ಕೇಕ್</string>
    <string name="banstem1">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ಪಾಕವಿಧಾನಗಳು</string>
    <string name="banstem2">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ಮೇಲೋಗರ</string>
    <string name="banstemre1">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ರಸ</string>
    <string name="ricelist1">ಉಳಿದ ಬೇಯಿಸಿದ ಅಕ್ಕಿ ಪಾಕವಿಧಾನಗಳು</string>
    <string name="rice2">ಅಕ್ಕಿ ಕಡುಬು</string>
    <string name="rice1">ಅಕ್ಕಿ ವಡಾ</string>
    <string name="oranpeel1">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆ ಕರಿ</string>
    <string name="oranpeel2">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆ ಕ್ಯಾಂಡಿ</string>
    <string name="oranlist1">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆ ಪಾಕವಿಧಾನಗಳು</string>
    <string name="pumppeel2">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಸೂಪ್</string>
    <string name="pumppeel1">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಚಟ್ನಿ</string>
    <string name="tea1">ದಾಸವಾಳದ ಚಹಾ</string>
    <string name="rectext1">ಒಳಹರಿವು 1. 2 ಕಪ್ ತಾಜಾ ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳು (ಅಥವಾ 1/2 ಕಪ್ ಒಣಗಿದ ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳು) \\ n 2. 8 ಕಪ್ ನೀರು \\ n 3. 1/4 ಕಪ್ ಹನಿ (ನಿಮ್ಮ ಚಹಾ ಸಿಹಿಯನ್ನು ನೀವು ಬಯಸಿದರೆ ಇನ್ನಷ್ಟು ಸೇರಿಸಿ) \\ n 4. 3 ಚಮಚ ತಾಜಾ ನಿಂಬೆ ರಸ \\ n ಸೂಚನೆಗಳು: h n 1. ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳನ್ನು ಸಿದ್ಧಪಡಿಸುವುದು: ತಾಜಾ ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳನ್ನು ಬಳಸುತ್ತಿದ್ದರೆ, ಕಾಂಡವನ್ನು ಜೋಡಿಸಿರುವ ಹೂವಿನ ಬುಡದಲ್ಲಿರುವ ಕ್ಯಾಲಿಕ್ಸ್ ಅಥವಾ ಹಸಿರು ಭಾಗವನ್ನು ತೆಗೆದುಹಾಕಿ. ಹೂವಿನ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ಟ್ಯೂಬ್‌ನಂತಹ ತೆಳುವಾದ ದಾರವಾಗಿರುವ ಪಿಸ್ಟಿಲ್ ಅನ್ನು ಸಹ ನೀವು ತೆಗೆದುಹಾಕಬಹುದು, ಅದರಲ್ಲಿ ಪರಾಗಗಳನ್ನು ಜೋಡಿಸಲಾಗಿದೆ ಅಥವಾ ನೀವು ಅದನ್ನು ಇರಿಸಿಕೊಳ್ಳಲು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಬಹುದು. ನೀವು ಒಣಗಿದ ಹೂವುಗಳನ್ನು ಬಳಸುತ್ತಿದ್ದರೆ ನೀವು ಇದನ್ನು ಮಾಡಬೇಕಾಗಿಲ್ಲ. \\ n 2. ಚಹಾವನ್ನು ಕುದಿಸಿ: ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳು ಮತ್ತು ನೀರನ್ನು ದೊಡ್ಡ ಪಾತ್ರೆಯಲ್ಲಿ ಕುದಿಸಿ. ನೀರು ಕುದಿಯಲು ಪ್ರಾರಂಭಿಸಿದ ನಂತರ, ಜ್ವಾಲೆಯನ್ನು ಆಫ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಹಡಗನ್ನು ಮುಚ್ಚಿ. ಈ ಸಮಯದಲ್ಲಿ, ನೀವು ಇತರ ಗಿಡಮೂಲಿಕೆಗಳನ್ನು ಕೂಡ ಸೇರಿಸಬಹುದು ಅಥವಾ ತುಳಸಿ, ನಿಂಬೆ ಹುಲ್ಲು, ನಿಂಬೆ ರುಚಿಕಾರಕ ಮುಂತಾದವುಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಬಹುದು. ಚಹಾವನ್ನು 15-20 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಕಡಿದಾಗಿ ಬಿಡಿ. ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಸಂಯೋಜಿಸುವವರೆಗೆ ಜೇನುತುಪ್ಪ ಮತ್ತು ನಿಂಬೆ ರಸದಲ್ಲಿ ಮಿಶ್ರಣ ಮಾಡಿ. ಚಹಾವನ್ನು ತಳಿ. 3. n 3. ದಾಸವಾಳದ ಚಹಾವನ್ನು ಬಡಿಸುವುದು: ನೀವು ದಾಸವಾಳದ ಚಹಾವನ್ನು ಬೆಚ್ಚಗೆ ಬಡಿಸಬಹುದು ಅಥವಾ ನೀವು ಅದನ್ನು ರೆಫ್ರಿಜರೇಟರ್‌ನಲ್ಲಿ ಒಂದೆರಡು ಗಂಟೆಗಳ ಕಾಲ ತಣ್ಣಗಾಗಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="head1">ದಾಸವಾಳದ ಹೂವಿನ ಚಹಾ ಬಗ್ಗೆ</string>
    <string name="url1">https://www.healthline.com/nutrition/hibiscus-tea-benefits#:~:text=Hibiscus%20tea%20is%20an%20herbal,enjoyed%20both%20hot%20and%20cold.</string>
    <string name="reinfo2">ಪದಾರ್ಥಗಳು: \\ n ಕೇಕ್ಗಳಿಗಾಗಿ: 1. 300 ಗ್ರಾಂ (2 1/2 ಕಪ್) ಎಲ್ಲಾ ಉದ್ದೇಶದ ಹಿಟ್ಟು \\ n 2. 10 ಗ್ರಾಂ (2 ಟೀ ಚಮಚ) ಬೇಕಿಂಗ್ ಪೌಡರ್ \\ n 3. 1/4 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಉಪ್ಪು \\ n 4. 3/4 ಕಪ್ಗಳು (1 1/2 ತುಂಡುಗಳು) ಉಪ್ಪುರಹಿತ ಬೆಣ್ಣೆ, ಮೃದುಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ \\ n5. 250 ಗ್ರಾಂ (1 1/4 ಕಪ್) ಕ್ಯಾಸ್ಟರ್ ಸಕ್ಕರೆ (ಮೇಲಿನ ಸಲಹೆಗಳನ್ನು ನೋಡಿ) 6. n 6.10 ಗ್ರಾಂ (2 ಟೀಸ್ಪೂನ್) ವೆನಿಲ್ಲಾ ಹುರುಳಿ ಪೇಸ್ಟ್ \\ n 7. 3 ದೊಡ್ಡ ಮೊಟ್ಟೆಗಳು \\ n 8. 2/3 ಕಪ್ ಜೊತೆಗೆ 1 ಚಮಚ ಮಜ್ಜಿಗೆ, ಕೋಣೆಯ ಉಷ್ಣತೆ \\ n ದಾಸವಾಳದ ಸಿರಪ್ಗಾಗಿ: 1. 20 ಗ್ರಾಂ (4 ಚಮಚ) ಒಣಗಿದ ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳು \\ n 2. 120 ಗ್ರಾಂ (1/2 ಕಪ್ ಜೊತೆಗೆ 1 ಚಮಚ ಹರಳಾಗಿಸಿದ ಸಕ್ಕರೆ \\ n 3.120 ಗ್ರಾಂ (1/2 ಕಪ್) ನೀರು \\ n ಬಟರ್‌ಕ್ರೀಮ್‌ಗಾಗಿ: \\ n 1.1 ಕಪ್ (2 ತುಂಡುಗಳು) ಉಪ್ಪುರಹಿತ ಬೆಣ್ಣೆ, ಸ್ವಲ್ಪ ಮೃದುಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ \\ n 2.270 ಗ್ರಾಂ (2 ಕಪ್) ಮಿಠಾಯಿಗಾರರ ಸಕ್ಕರೆ \\ n 3. ದೊಡ್ಡ ಪಿಂಚ್ ಉಪ್ಪು \\ n 4.2 ಚಮಚ ಹಾಲು \\ n 5.3 ಚಮಚ ದಾಸವಾಳ ಸಕ್ಕರೆ IN n ಸೂಚನೆಗಳು: \\ n 1. ಒಲೆಯಲ್ಲಿ 350 ಡಿಗ್ರಿಗಳಷ್ಟು ಪೂರ್ವಭಾವಿಯಾಗಿ ಕಾಯಿಸಿ. ದೊಡ್ಡ ಮತ್ತು / ಅಥವಾ ಸಣ್ಣ ಕಪ್‌ಕೇಕ್ ಟಿನ್‌ಗಳ ರಂಧ್ರಗಳನ್ನು ಮತ್ತು ಧೂಳನ್ನು ಹಿಟ್ಟಿನೊಂದಿಗೆ ಲಘುವಾಗಿ ಗ್ರೀಸ್ ಮಾಡಿ, ಯಾವುದೇ ಹೆಚ್ಚುವರಿ ಹಿಟ್ಟನ್ನು ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ. \\ N 2. ಕೇಕ್ ತಯಾರಿಸಲು, ಮಧ್ಯಮ ಬಟ್ಟಲಿನಲ್ಲಿ, ಹಿಟ್ಟನ್ನು ಒಟ್ಟಿಗೆ ಜರಡಿ, ಬೇಕಿಂಗ್ ಪೌಡರ್ ಮತ್ತು ಉಪ್ಪು ಮತ್ತು ಪಕ್ಕಕ್ಕೆ ಇರಿಸಿ. ಸ್ಟ್ಯಾಂಡ್ ಮಿಕ್ಸರ್ ಬಳಸಿ ಬೆಣ್ಣೆ, ಸಕ್ಕರೆ ಮತ್ತು ವೆನಿಲ್ಲಾವನ್ನು 4 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಮಸುಕಾದ ಮತ್ತು ಕೆನೆ ತನಕ ಸೋಲಿಸಿ. ಮೊಟ್ಟೆಗಳನ್ನು ಒಂದೊಂದಾಗಿ ಸೇರಿಸಿ, ಪ್ರತಿ ಸೇರ್ಪಡೆಯ ನಂತರ ಚೆನ್ನಾಗಿ ಸೋಲಿಸಿ. ಅರ್ಧದಷ್ಟು ಹಿಟ್ಟನ್ನು ಸೇರಿಸಿ ಸಂಯೋಜಿಸುವವರೆಗೆ ಸಂಕ್ಷಿಪ್ತವಾಗಿ ಸೋಲಿಸಿ. ಮಜ್ಜಿಗೆಯಲ್ಲಿ ಸುರಿಯಿರಿ ನಂತರ ಉಳಿದ ಹಿಟ್ಟು ಮತ್ತು ನೀವು ನಯವಾದ ಬ್ಯಾಟರ್ ಬರುವವರೆಗೆ ಕೆಲವು ಸೆಕೆಂಡುಗಳ ಕಾಲ ಸೋಲಿಸಿ. ಪ್ರತಿ ಕಪ್ಕೇಕ್ ರಂಧ್ರಕ್ಕೆ ಬ್ಯಾಟರ್ ಅನ್ನು ಸುರಿಯಿರಿ, ಮುಕ್ಕಾಲು ಭಾಗದಷ್ಟು. ದೊಡ್ಡ ಕೇಕುಗಳಿವೆ 25 ನಿಮಿಷ, ಸಣ್ಣ ಕೇಕುಗಳಿವೆ 19:30. ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ತಣ್ಣಗಾಗಲು ಅವುಗಳನ್ನು ತಂತಿಯ ರ್ಯಾಕ್‌ಗೆ ತಿರುಗಿಸುವ ಮೊದಲು 5 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ತಣ್ಣಗಾಗಲು ಬಿಡಿ. \\ N 3. ಸಿರಪ್ ತಯಾರಿಸಲು, ಒಣಗಿದ ದಾಸವಾಳ, ಸಕ್ಕರೆ ಮತ್ತು ನೀರನ್ನು ಸಣ್ಣ ಲೋಹದ ಬೋಗುಣಿಗೆ ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಕುದಿಯುತ್ತವೆ. ಶಾಖವನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು 2 ರಿಂದ 3 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ತಳಮಳಿಸುತ್ತಿರು, ಅಥವಾ ಸಿರಪ್ ಸ್ವಲ್ಪ ದಪ್ಪವಾಗಲು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವವರೆಗೆ. ಒಣಗಿದ ಹೂವುಗಳನ್ನು ತೆಗೆದುಹಾಕಲು ಸಿರಪ್ ಅನ್ನು ತಳಿ ಮತ್ತು ತಣ್ಣಗಾಗಲು ಬಿಡಿ. 4. ಬಟರ್‌ಕ್ರೀಮ್ ತಯಾರಿಸಲು, ಸ್ಟ್ಯಾಂಡ್ ಮಿಕ್ಸರ್ನ ಬಟ್ಟಲಿನಲ್ಲಿ ಬೆಣ್ಣೆಯನ್ನು 3 ರಿಂದ 5 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಸೋಲಿಸಿ, ಅಥವಾ ಬಟರ್‌ಕ್ರೀಮ್ ದಪ್ಪ ಮತ್ತು ತುಪ್ಪುಳಿನಂತಿರುವವರೆಗೆ. ಹಾಲು ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಸಂಯೋಜಿಸುವವರೆಗೆ ಸೋಲಿಸಿ ತಣ್ಣಗಾದ ದಾಸವಾಳದ ಸಿರಪ್ನಲ್ಲಿ ಸುರಿಯಿರಿ ಮತ್ತು ನೀವು ನಯವಾದ, ಗುಲಾಬಿ ಬಟರ್ಕ್ರೀಮ್ ಇರುವವರೆಗೆ ಸೋಲಿಸಿ. ನೀವು ಹೆಚ್ಚು ದಾಸವಾಳದ ಸಿರಪ್ 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಸೇರಿಸಬಹುದು. ನೀವು ಇಷ್ಟಪಡುವ ಬಣ್ಣವನ್ನು ತಲುಪುವವರೆಗೆ. 5. ಬಟರ್‌ಕ್ರೀಮ್‌ನೊಂದಿಗೆ ಕಪ್‌ಕೇಕ್‌ಗಳನ್ನು ಫ್ರಾಸ್ಟ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಒಣಗಿದ ದಾಸವಾಳದ ಹೂವುಗಳಿಂದ ಅಲಂಕರಿಸಿ</string>
    <string name="cake1">ದಾಸವಾಳದ ಹೂವಿನ ಮಜ್ಜಿಗೆ ಕೇಕ್</string>
    <string name="rec2info">ದಾಸವಾಳದ ಹೂವಿನ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="banpeelrec1info">ಪದಾರ್ಥಗಳು: 1. 3 - ಹಸಿ ಬಾಳೆಹಣ್ಣು (ಸಿಪ್ಪೆ) 2. 3 - ಹಸಿರು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ 3. 6 - 7 - ಬೆಳ್ಳುಳ್ಳಿ 4. 2 ಟೀಸ್ಪೂನ್ - ಎಣ್ಣೆ 5. 1/2 ಟೀಸ್ಪೂನ್ - ಕಲೋಂಜಿ 6. ಹಲ್ಡಿ 7. ಉಪ್ಪು ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ ಚಟ್ನಿ ಮಾಡುವುದು ಹೇಗೆ : 1. ಸಿಪ್ಪೆಗಳನ್ನು ಕುದಿಸಿ. ಹಸಿರು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ, ಬೆಳ್ಳುಳ್ಳಿ, ಉಪ್ಪು ಮತ್ತು ಹಲ್ಡಿ ಜೊತೆಗೆ ಪುಡಿಮಾಡಿ. 2. ಎಣ್ಣೆಯನ್ನು ಬಿಸಿ ಮಾಡಿ. ಕಲೋಂಜಿ ಫ್ರೈ ಮಾಡಿ. 3. ಎಲ್ಲಾ ತೇವಾಂಶ ಆವಿಯಾಗುವವರೆಗೆ ಪೇಸ್ಟ್ ಸೇರಿಸಿ ಫ್ರೈ ಮಾಡಿ. 4. ಪರಾಥದೊಂದಿಗೆ ಸೇವೆ ಮಾಡಿ. 5. ಇದನ್ನು ಸ್ಯಾಂಡ್‌ವಿಚ್‌ಗಳಲ್ಲಿ ಹರಡುವಂತೆ ಸಹ ತಿನ್ನಬಹುದು.</string>
    <string name="banpeelhead1">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ ಚಟ್ನಿ</string>
    <string name="banpeelinfo1">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆಯ ಬಗ್ಗೆ ಮಾಹಿತಿ</string>
    <string name="banpeelhead2">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆ ಕೇಕ್</string>
    <string name="info4">ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಸಿಪ್ಪೆಯ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="bancakeinfo">ಒಳಹರಿವು: 180 ಗ್ರಾಂ ಉಪ್ಪುರಹಿತ ಬೆಣ್ಣೆ, ಮೃದುಗೊಳಿಸಿದ ಮತ್ತು 2 ಮಧ್ಯಮ ಸಂಪೂರ್ಣ ಮಾಗಿದ ಬಾಳೆಹಣ್ಣುಗಳು, ತೊಳೆದು, ತುದಿಗಳನ್ನು ಕತ್ತರಿಸಿ, ಮಾಂಸ ಮತ್ತು ಸಿಪ್ಪೆ ಕತ್ತರಿಸಿದ 180 ಗ್ರಾಂ ಗೋಲ್ಡನ್ ಕ್ಯಾಸ್ಟರ್ ಸಕ್ಕರೆ 3 ದೊಡ್ಡ ಮೊಟ್ಟೆಗಳು 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ವೆನಿಲ್ಲಾ ಸಾರ 210 ಗ್ರಾಂ ಸ್ವಯಂ-ಬೆಳೆಸುವ ಹಿಟ್ಟು 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಬೇಕಿಂಗ್ ಪೌಡರ್ 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ನೆಲದ ದಾಲ್ಚಿನ್ನಿ 70 ಗ್ರಾಂ ಆಕ್ರೋಡು ತುಂಡುಗಳು, ಸರಿಸುಮಾರು ಕತ್ತರಿಸಿದ 150 ಗ್ರಾಂ ಐಸಿಂಗ್ ಸಕ್ಕರೆ 40 ಮಿಲಿ ಹಾಲು ಅಥವಾ ತೆಂಗಿನ ಹಾಲು 30 ಗ್ರಾಂ ಪ್ಯಾಕ್ ಟೋಸ್ಟ್ ಮಾಡಿದ ತೆಂಗಿನ ಚಕ್ಕೆಗಳು ಸೂಚನೆಗಳು: 1. ಒಲೆಯಲ್ಲಿ ಅನಿಲ 6, 200 ° ಸಿ, ಫ್ಯಾನ್ 180 ° ಸಿ ಗೆ ಪೂರ್ವಭಾವಿಯಾಗಿ. ನಾನ್‌ಸ್ಟಿಕ್ ಬೇಕಿಂಗ್ ಪೇಪರ್‌ನೊಂದಿಗೆ ಆಳವಾದ 20 ಸೆಂ.ಮೀ ರೌಂಡ್ ಕೇಕ್ ಟಿನ್ ಅನ್ನು ಗ್ರೀಸ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಲೈನ್ ಮಾಡಿ. ಬಾಳೆಹಣ್ಣು ಮತ್ತು ಸಿಪ್ಪೆಯನ್ನು ಆಹಾರ ಸಂಸ್ಕಾರಕದಲ್ಲಿ 70 ಮಿಲಿ ಕುದಿಯುವ ನೀರು ಮತ್ತು ಬ್ಲಿಟ್ಜ್ನೊಂದಿಗೆ ನಯವಾದ ತನಕ ಹಾಕಿ. ಸ್ವಲ್ಪ ತಣ್ಣಗಾಗಲು ಪಕ್ಕಕ್ಕೆ ಇರಿಸಿ. 2.ಈ ಮಧ್ಯೆ, ದೊಡ್ಡ ಬಟ್ಟಲಿನಲ್ಲಿ ಬೆಣ್ಣೆ ಮತ್ತು ಕ್ಯಾಸ್ಟರ್ ಸಕ್ಕರೆಯನ್ನು 3-4 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ (ಅಥವಾ 7-8 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಮರದ ಚಮಚ) ಬೆಳಕು ಮತ್ತು ತುಪ್ಪುಳಿನಂತಿರುವವರೆಗೆ ವಿದ್ಯುತ್ ಪೊರಕೆಯೊಂದಿಗೆ ಸೋಲಿಸಿ, ನಂತರ ಮೊಟ್ಟೆಗಳಲ್ಲಿ ಒಂದೊಂದಾಗಿ ಸೋಲಿಸಿ. ವೆನಿಲ್ಲಾದಲ್ಲಿ ಬೆರೆಸಿ. 3. ಪ್ರತ್ಯೇಕ ಬಟ್ಟಲಿನಲ್ಲಿ, ಹಿಟ್ಟು, ಬೇಕಿಂಗ್ ಪೌಡರ್ ಮತ್ತು ದಾಲ್ಚಿನ್ನಿ ಒಂದು ಪಿಂಚ್ ಉಪ್ಪಿನೊಂದಿಗೆ ಬೆರೆಸಿ. ಬೆಣ್ಣೆಯ ಮಿಶ್ರಣಕ್ಕೆ ಅರ್ಧದಷ್ಟು ಲೋಹದ ಚಮಚದೊಂದಿಗೆ ಸಂಯೋಜಿಸಿ. ಪ್ಯೂರಿಡ್ ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನಲ್ಲಿ ಪದರ ಮಾಡಿ, ನಂತರ ಉಳಿದ ಹಿಟ್ಟು ಮಿಶ್ರಣ ಮತ್ತು ವಾಲ್್ನಟ್ಸ್. ತವರಕ್ಕೆ ಸುರಿಯಿರಿ, ಮೇಲ್ಭಾಗವನ್ನು ನೆಲಸಮಗೊಳಿಸಿ 50-55 ನಿಮಿಷ ಬೇಯಿಸಿ ಅಥವಾ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ಸೇರಿಸಲಾದ ಓರೆಯಾಗಿ ಸ್ವಚ್ .ವಾಗಿ ಹೊರಬರುವವರೆಗೆ. 10 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ತವರದಲ್ಲಿ ತಣ್ಣಗಾಗಲು ಬಿಡಿ, ನಂತರ ತೆಗೆದುಹಾಕಿ ಮತ್ತು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ತಣ್ಣಗಾಗಲು ತಂತಿ ಚರಣಿಗೆ ವರ್ಗಾಯಿಸಿ. 4. ಐಸಿಂಗ್ ತಯಾರಿಸಲು, ಐಸಿಂಗ್ ಸಕ್ಕರೆ ಮತ್ತು ಹಾಲನ್ನು ಒಂದು ಬಟ್ಟಲಿನಲ್ಲಿ ಚೆನ್ನಾಗಿ ಸಂಯೋಜಿಸುವವರೆಗೆ ಪೊರಕೆ ಹಾಕಿ - ಸ್ಥಿರತೆ ಪಿವಿಎ ಅಂಟು ಇದ್ದಂತೆ ಇರಬೇಕು. ಇದು ತುಂಬಾ ದಪ್ಪವಾಗಿದ್ದರೆ, ಸಡಿಲಗೊಳಿಸಲು ಹೆಚ್ಚು ಹಾಲು, ಒಂದು ಸಮಯದಲ್ಲಿ 1 ಚಮಚ ಸೇರಿಸಿ. ಕೇಕ್ ಅನ್ನು ಒಂದು ತಟ್ಟೆಯಲ್ಲಿ ಇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಐಸಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಮಧ್ಯಕ್ಕೆ ಸುರಿಯಿರಿ, ನಂತರ ಅದು ಬದಿಗಳಿಂದ ಇಳಿಯುವವರೆಗೆ ಹರಡಿ. ತೆಂಗಿನ ತುಂಡುಗಳ ಮೇಲೆ ಹರಡಿ ಮತ್ತು ಹೊಂದಿಸಲು ಬಿಡಿ. ಗಾಳಿಯಾಡದ ಪಾತ್ರೆಯಲ್ಲಿ 2 ದಿನಗಳವರೆಗೆ ಇಡುತ್ತದೆ, ತಣ್ಣಗಾಗುತ್ತದೆ.</string>
    <string name="banstemrec1">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ರಸ</string>
    <string name="banstemhead2">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ಮೇಲೋಗರ</string>
    <string name="ricehead1">ಅಕ್ಕಿ ವಡಾ</string>
    <string name="ricehead2">ಅಕ್ಕಿ ಕಡುಬು</string>
    <string name="ornapeelhead1">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆ ಕರಿ</string>
    <string name="oranpeelhead2">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆ ಕ್ಯಾಂಡಿ</string>
    <string name="pumppeelhead2">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಸೂಪ್</string>
    <string name="pumppeelhead1">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಚಟ್ನಿ</string>
    <string name="lang14">ENGLISH</string>
    <string name="head3">ರೇಟಿಂಗ್ ವಿಭಾಗಕ್ಕೆ ಸುಸ್ವಾಗತ!</string>
    <string name="pumppeelrec2info">ಪದಾರ್ಥಗಳು: \\ n 2½ ಪೌಂಡ್ ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಅಥವಾ ಬಟರ್ನಟ್ ಸ್ಕ್ವ್ಯಾಷ್ ಅರ್ಧ ಮತ್ತು ಬೀಜ \\ n 4-5 ಬೆಳ್ಳುಳ್ಳಿ ಲವಂಗ ಅನ್‌ಪೀಲ್ಡ್ \\ n ಆವಕಾಡೊ ಎಣ್ಣೆ ಸಿಂಪಡಣೆ \\ n 1 ಸಿಹಿ ಈರುಳ್ಳಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಸುಲಿದ ಮತ್ತು ಚೌಕವಾಗಿ \\ n 2 ದೊಡ್ಡ ಕ್ಯಾರೆಟ್ ಸಿಪ್ಪೆ ಸುಲಿದ ಮತ್ತು ಕತ್ತರಿಸಿದ \\ n 2 ಸೆಲರಿ ಕಾಂಡಗಳು ಕತ್ತರಿಸಿ \\ n 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಹೊಗೆಯಾಡಿಸಿದ ಕೆಂಪುಮೆಣಸು \\ n 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಆಲಿವ್ ಎಣ್ಣೆ \\ n ಕೋಷರ್ ಉಪ್ಪು ಮತ್ತು ಮೆಣಸು, ರುಚಿ ನೋಡಲು n n 3 ಕಪ್ಗಳು ಮನೆಯಲ್ಲಿ ತಯಾರಿಸಿದ ಅಥವಾ ಕಡಿಮೆ-ಸೋಡಿಯಂ ಶಾಕಾಹಾರಿ ಸಾರು \\ n ವಿಧಾನ: \\ n 1. ನಿಮ್ಮ ಒಲೆಯಲ್ಲಿ 400 ಎಫ್‌ಗೆ ಪೂರ್ವಭಾವಿಯಾಗಿ ಕಾಯಿಸಿ ಮತ್ತು ದೊಡ್ಡದಾದ ಸಾಲು ಚರ್ಮಕಾಗದದ ಕಾಗದದೊಂದಿಗೆ ರಿಮ್ಡ್ ಬೇಕಿಂಗ್ ಶೀಟ್. \\ n 2. ಕುಂಬಳಕಾಯಿಯನ್ನು 2-ಇಂಚಿನ ತುಂಡುಗಳಾಗಿ ಕತ್ತರಿಸಿ ಕತ್ತರಿಸಿದ ಬೆಳ್ಳುಳ್ಳಿ ಲವಂಗದೊಂದಿಗೆ ತಯಾರಾದ ಬೇಕಿಂಗ್ ಟ್ರೇನಲ್ಲಿ ಇರಿಸಿ. \\ n 3. ಉಪ್ಪು ಮತ್ತು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿಯೊಂದಿಗೆ ಸೀಸನ್, ಮತ್ತು ಲಘುವಾಗಿ ಸಿಂಪಡಿಸಿ ಆವಕಾಡೊ ಎಣ್ಣೆಯನ್ನು ಕೋಟ್‌ಗೆ ಹಾಕಿ, ನಂತರ ಒಂದೇ ಪದರಕ್ಕೆ ಹರಡಿ. \\ n 4. ಒಲೆಯಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯದ ಹಲ್ಲುಕಂಬಿ ಮೇಲೆ ಟ್ರೇ ಇರಿಸಿ, ಮತ್ತು ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಫೋರ್ಕ್-ಟೆಂಡರ್ ಆಗುವವರೆಗೆ ಸುಮಾರು 30 ನಿಮಿಷ ಹುರಿಯಿರಿ. \\ n 5. ಅಷ್ಟರಲ್ಲಿ, ಉಳಿದ ಸಸ್ಯಾಹಾರಿಗಳನ್ನು ತಯಾರಿಸಿ . ಮಧ್ಯಮ ಶಾಖದ ಮೇಲೆ ಮಧ್ಯಮ ಲೋಹದ ಬೋಗುಣಿಗೆ ಎಣ್ಣೆಯನ್ನು ಬಿಸಿ ಮಾಡಿ. ಸಾಂದರ್ಭಿಕವಾಗಿ ಸ್ಫೂರ್ತಿದಾಯಕ, ಸುಮಾರು 5-6 ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಈರುಳ್ಳಿ, ಕ್ಯಾರೆಟ್, ಸೆಲರಿ ಮತ್ತು ಸಾಟಿ ಸೇರಿಸಿ. \\ N 6. ಹೊಗೆಯಾಡಿಸಿದ ಕೆಂಪುಮೆಣಸು, ಹುರಿದ ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಮತ್ತು ಬೆಳ್ಳುಳ್ಳಿಯಲ್ಲಿ ಸೇರಿಸಿ (ಚರ್ಮದಿಂದ ಪಾಪ್ out ಟ್ ಮಾಡಿ). ಸಾರುಗಳಲ್ಲಿ ಸುರಿಯಿರಿ ಮತ್ತು ಕುದಿಯಲು ತಂದು, ನಂತರ ಒಂದೆರಡು ನಿಮಿಷ ಬೇಯಿಸುವುದನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸಿ. \\ N 7. ಅದನ್ನು ಶಾಖದಿಂದ ತೆಗೆದುಹಾಕಿ, ಮತ್ತು ನಯವಾದ ತನಕ ಇಮ್ಮರ್ಶನ್ ಬ್ಲೆಂಡರ್ನೊಂದಿಗೆ ಪೀತ ವರ್ಣದ್ರವ್ಯ. \\ N 8. ಉಪ್ಪು ಮತ್ತು ಮೆಣಸಿನೊಂದಿಗೆ ಸೀಸನ್ ಬಯಸಿದ ಮೇಲೋಗರಗಳೊಂದಿಗೆ ರುಚಿ ಮತ್ತು ಅಲಂಕರಿಸಲು. ಆನಂದಿಸಿ!</string>
    <string name="pumppeelrec1info">ಪದಾರ್ಥಗಳು: \\ n 100 ಅಥವಾ 150 ಗ್ರಾಂ- ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಚರ್ಮ, ತುರಿದ \\ n 1.5 ಟೀಸ್ಪೂನ್- ಚನ್ನಾ ದಾಲ್ \\ n 1/2 ಟೀಸ್ಪೂನ್- ಧನಿಯಾ \\ n 1/2 ಟೀಸ್ಪೂನ್-ಜೀರಿಗೆ ಬೀಜಗಳು \\ n 2 ರಿಂದ 4- ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ \\ n 4 ಟೀಸ್ಪೂನ್- ತೆಂಗಿನಕಾಯಿ ಹುಣಿಸೇಹಣ್ಣು- ಸ್ವಲ್ಪ \\ n ಬೆಲ್ಲ-ಒಂದು ಪಿಂಚ್ \\ n ಹಿಂಗ್- ಒಂದು ಪಿಂಚ್ \\ n ವಿಧಾನ: \\ n 1. ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಚರ್ಮವನ್ನು ಕೋಮಲವಾಗುವವರೆಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಎಣ್ಣೆಯಿಂದ ಹುರಿಯಿರಿ. \\ n 2. ಉಳಿದ ಪದಾರ್ಥಗಳನ್ನು 1 ಚಮಚ ಎಣ್ಣೆಯಿಂದ ಫ್ರೈ ಮಾಡಿ ಚನ್ನಾ ದಾಲ್ ಗೋಲ್ಡನ್ ಬ್ರೌನ್ ಆಗುತ್ತದೆ. \\ n 3. ಉತ್ತಮವಾದ ಪೇಸ್ಟ್ ಆಗುವವರೆಗೆ ಎಲ್ಲಾ ಪದಾರ್ಥಗಳನ್ನು ಪುಡಿಮಾಡಿ ರುಚಿಗೆ ಉಪ್ಪು ಸೇರಿಸಿ. \\ n 4. ಅಕ್ಕಿ ಅಥವಾ ಚಪಾತಿಯೊಂದಿಗೆ ಬಡಿಸಿ.</string>
    <string name="oranpeelrec2info">ಒಳಹರಿವು: large n 2 ದೊಡ್ಡ ಕಿತ್ತಳೆ, 1/4 ಇಂಚು ಮೇಲಿನ ಮತ್ತು ಕೆಳಭಾಗವನ್ನು ಕತ್ತರಿಸಿ \\ n 4 ಕಪ್ ಸಕ್ಕರೆ, ಭಾಗಿಸಿ \\ n 3 ಕಪ್ ನೀರು \\ n ತಯಾರಿ 1. ಪ್ರತಿ ಕಿತ್ತಳೆ ಮೇಲೆ ಸಿಪ್ಪೆಯನ್ನು 4 ಲಂಬ ಭಾಗಗಳಾಗಿ ಕತ್ತರಿಸಿ. ಪ್ರತಿ ವಿಭಾಗವನ್ನು (ಬಿಳಿ ಪಿತ್ ಸೇರಿದಂತೆ) 1 ತುಂಡಾಗಿ ತೆಗೆದುಹಾಕಿ. 1/4-ಇಂಚು ಅಗಲದ ಪಟ್ಟಿಗಳಾಗಿ ಕತ್ತರಿಸಿ. ಕುದಿಯುವ ನೀರಿನ ದೊಡ್ಡ ಪಾತ್ರೆಯಲ್ಲಿ 15 ನಿಮಿಷ ಬೇಯಿಸಿ; ಹರಿಸುತ್ತವೆ, ತೊಳೆಯಿರಿ ಮತ್ತು ಮತ್ತೆ ಹರಿಸುತ್ತವೆ. \\ n 2. 3 ಕಪ್ ಸಕ್ಕರೆ ಮತ್ತು 3 ಕಪ್ ನೀರನ್ನು ಮಧ್ಯಮ ಲೋಹದ ಬೋಗುಣಿಗೆ ಮಧ್ಯಮ ಶಾಖದ ಮೇಲೆ ಕುದಿಸಿ, ಸಕ್ಕರೆಯನ್ನು ಕರಗಿಸಲು ಸ್ಫೂರ್ತಿದಾಯಕ ಮಾಡಿ. ಸಿಪ್ಪೆ ಸೇರಿಸಿ. ಕುದಿಯಲು ಹಿಂತಿರುಗಿ. ಶಾಖವನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡಿ; ಸಿಪ್ಪೆ ತುಂಬಾ ಮೃದುವಾಗುವವರೆಗೆ ತಳಮಳಿಸುತ್ತಿರು, ಸುಮಾರು 45 ನಿಮಿಷಗಳು. ಹರಿಸುತ್ತವೆ. \\ N 3. ರಿಮ್ಡ್ ಬೇಕಿಂಗ್ ಶೀಟ್‌ನಲ್ಲಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಮತ್ತು 1 ಕಪ್ ಸಕ್ಕರೆಯನ್ನು ಟಾಸ್ ಮಾಡಿ, ಸ್ಟ್ರಿಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೇರ್ಪಡಿಸಿ. ಸಕ್ಕರೆಯಿಂದ ಸಿಪ್ಪೆಯನ್ನು ಮೇಲಕ್ಕೆತ್ತಿ; ಹಾಳೆಯ ಹಾಳೆಗೆ ವರ್ಗಾಯಿಸಿ. ಲೇಪನವು ಒಣಗುವವರೆಗೆ, 1 ರಿಂದ 2 ದಿನಗಳವರೆಗೆ ನಿಲ್ಲಲಿ.</string>
    <string name="oranpeelrec1info">ಪದಾರ್ಥಗಳು: \\ n 2 ಕಿತ್ತಳೆ \\ 1 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಉರಾದ್ ದಾಲ್ \\ n 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಎಳ್ಳು \\ n 7-8 ಮೆಂಥ್ಯಾ \\ n 2 ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿಗಳು \\ n ⅛ ಕಪ್ ನಿರ್ಜೀವ ತೆಂಗಿನಕಾಯಿ \\ n 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಎಣ್ಣೆ \\ n ½ ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಸಾಸಿವೆ \\ n ಒಂದು ದೊಡ್ಡ ಪಿಂಚ್ ಹಿಂಗ್ \\ n 1 ಮುರಿದ ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ \\ n ಕೆಲವು ಕರಿಬೇವಿನ ಎಲೆಗಳು \\ n ¾ ಕಪ್ ನೀರು \\ n ½ ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ ಪುಡಿ \\ n 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಹುಣಸೆಹಣ್ಣು ಪೇಸ್ಟ್ \\ n 1 ಸಣ್ಣ ತುಂಡು ಬೆಲ್ಲ \\ n ರುಚಿಗೆ ಉಪ್ಪು \\ n ವಿಧಾನ: \\ n 1. ತೊಳೆಯಿರಿ , ಕಿತ್ತಳೆ ಹಣ್ಣನ್ನು ಒರೆಸಿಕೊಳ್ಳಿ \\ n 2. ಕಿತ್ತಳೆ ಹಣ್ಣನ್ನು ಮತ್ತು ಪಿತ್ ಮತ್ತು ಬಿಳಿ ಭಾಗಗಳನ್ನು ತೆಗೆದುಹಾಕಿ 3. n 3. ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆಯನ್ನು ನುಣ್ಣಗೆ ಕತ್ತರಿಸಿ ಪಕ್ಕಕ್ಕೆ ಇರಿಸಿ \\ n 4. ಸಣ್ಣ ಪ್ಯಾನ್, ಒಣ ಹುರಿದ, ಎಳ್ಳು, ಮೆಂಥ್ಯಾ ಮತ್ತು ಉರಾದ್ ದಾಲ್ ಅನ್ನು ಬಿಸಿ ಮಾಡಿ ತಿಳಿ ಗೋಲ್ಡನ್ ರವರೆಗೆ \\ n 5. 2 ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ ಮತ್ತು ಒಣ ಹುರಿಯಲು ಬಿಡಿ. ಮುಂದೆ ಒಣ ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ, ಹಿಂಗ್ ಮತ್ತು ಕರಿಬೇವಿನ ಎಲೆಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಕೆಲವು ಸೆಕೆಂಡುಗಳ ಕಾಲ ಹುರಿಯಿರಿ 9. n 9. ಮುಂದೆ ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಸಾಟಿ ಮಾಡಲು ಪ್ರಾರಂಭಿಸಿ \\ n 10. ಸುಮಾರು 5 ನಿಮಿಷಗಳ ನಂತರ, ನೆಲದ ಹುರಿದ ಪುಡಿ ಮತ್ತು ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನ ಪುಡಿ ಸೇರಿಸಿ \\ n 11. ಮಿಕ್ಸ್ ಚೆನ್ನಾಗಿ ಮತ್ತು ಮುಂದಿನ ಕಿತ್ತಳೆ ರಸ ಮತ್ತು ನೀರಿನಲ್ಲಿ ಸುರಿಯಿರಿ \\ n 12. ಇದು ಲಘು ಕುದಿಯಲು ಬನ್ನಿ \\ n 13.Sp ಉಪ್ಪು ಸುಕ್ಕು ಮತ್ತು ಚೆನ್ನಾಗಿ ಮಿಶ್ರಣ ಮಾಡಿ \\ n 14. ಹುಣಸೆ ಪೇಸ್ಟ್ ಮತ್ತು ಬೆಲ್ಲ ಸೇರಿಸಿ \\ n 15. ಚೆನ್ನಾಗಿ ಮಿಶ್ರಣ ಮಾಡಿ, ದಪ್ಪವಾದ ಸ್ಥಿರತೆ ತಲುಪುವವರೆಗೆ ಕೆಲವು ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಕುದಿಸಿ ಮತ್ತು ನೀವು ಮೆರುಗು ನೋಡಬಹುದು \\ n 16. ಬಿಸಿ ಅನ್ನದೊಂದಿಗೆ ಉಳಿಸಿ!</string>
    <string name="ricerep2info">ಒಳಸೇರಿಸುವವರು: 2 n 2 ಕಪ್ ಬೇಯಿಸಿದ ಉದ್ದನೆಯ ಧಾನ್ಯ ಅಕ್ಕಿ \\ n 2 ಕಪ್ ಸಂಪೂರ್ಣ ಹಾಲು \\ n 3 ಚಮಚ ಜೊತೆಗೆ 1 ಟೀ ಚಮಚ ಸಕ್ಕರೆ \\ n 1/8 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ಉಪ್ಪು \\ n 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ ವೆನಿಲ್ಲಾ ಸಾರ \\ n ಐಚ್ al ಿಕ: ಹಾಲಿನ ಕೆನೆ, ದಾಲ್ಚಿನ್ನಿ ಮತ್ತು ಒಣಗಿದ ಕ್ರಾನ್ಬೆರ್ರಿಗಳು \\ n ವಿಧಾನ: \\ n 1. ದೊಡ್ಡ ಲೋಹದ ಬೋಗುಣಿಯಲ್ಲಿ, ಅಕ್ಕಿ, ಹಾಲು, ಸಕ್ಕರೆ ಮತ್ತು ಉಪ್ಪನ್ನು ಸೇರಿಸಿ. ; ವೆನಿಲ್ಲಾದಲ್ಲಿ ಬೆರೆಸಿ. ಭಕ್ಷ್ಯಗಳನ್ನು ಬಡಿಸಲು ಚಮಚ. ಬೆಚ್ಚಗೆ ಬಡಿಸಿ. \\ N 4. ಬಯಸಿದಲ್ಲಿ, ಹಾಲಿನ ಕೆನೆ, ದಾಲ್ಚಿನ್ನಿ ಮತ್ತು ಒಣಗಿದ ಕ್ರ್ಯಾನ್‌ಬೆರಿಗಳೊಂದಿಗೆ ಟಾಪ್ ಮಾಡಿ.</string>
    <string name="info5">ಪದಾರ್ಥಗಳು: \\ n 1. ಪ್ಲಾಂಟೈನ್ ಕಾಂಡ / ವಜೈಥಾಂಡು - 1/2 ಇಲ್ಲ (ಮಧ್ಯಮ ಗಾತ್ರ) \\ n 2. ಬೇಯಿಸಿದ ಹಾಲು - 1/2 ಕಪ್ (ಹೊಂದಿಸಿ) \\ n 3. ಶುಗರ್ - 2 ಟೀಸ್ಪೂನ್ \\ n 4. ನೀರು- ಅಗತ್ಯವಿದ್ದರೆ \\ n ವಿಧಾನ: \\ n 1. ವಜೈಥಾಂಡುವಿನ ಹೊರ ಪದರವನ್ನು ಕೋರ್ ವರೆಗೆ ತೆಗೆದುಹಾಕಿ (ಈ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ತೆಗೆದುಹಾಕಲು ಪದರಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿಲ್ಲ). \\ n 2. ಉಂಗುರಗಳ ನಡುವೆ ಬರುವ ಫೈಬರ್ ಅನ್ನು ಏಕಕಾಲದಲ್ಲಿ ತೆಗೆದುಹಾಕುವಾಗ ಉಂಗುರಗಳಾಗಿ ಕತ್ತರಿಸಿ. \\ n 3. ಚಾಪ್ ಸಣ್ಣ ತುಂಡುಗಳಾಗಿ. ಸಕ್ಕರೆ ಮತ್ತು ಹಾಲಿನೊಂದಿಗೆ ಪುಡಿ ಮಾಡಿ. ಅಗತ್ಯವಿದ್ದರೆ ಹೆಚ್ಚು ಹಾಲು ಮತ್ತು ಸಕ್ಕರೆಯನ್ನು ಸೇರಿಸಿ. \\ n 4. ಡಬಲ್ ಬಟ್ಟೆ ಫಿಲ್ಟರ್‌ನಲ್ಲಿ ತಳಿ. ಸರ್ವಿಂಗ್ ಗ್ಲಾಸ್‌ನಲ್ಲಿ ಸುರಿಯಿರಿ. \\ n 5. ಅದನ್ನು ತಣ್ಣಗಾಗಿಸಿ ಅಥವಾ ಕೋಣೆಯ ಉಷ್ಣಾಂಶದಲ್ಲಿ ಉಳಿಸಿ !!</string>
    <string name="banstemrec22">ಪದಾರ್ಥಗಳು: Ban n ಬಾಳೆಹಣ್ಣಿನ ಕಾಂಡ / ವಲಾತುಂಡು - 3 ಕಪ್ ನುಣ್ಣಗೆ ಕತ್ತರಿಸಿ \\ n ತೆಂಗಿನ ಎಣ್ಣೆ - 3 ಟಿಬಿಎಲ್‌ಎಸ್‌ಪಿ n n ಸಾಸಿವೆ ಬೀಜ / ಕಡುಕು - 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ \\ n ಉರಾದ್ ದಾಲ್ / ಉಲುಂಡು ಪರುಪ್ಪು - 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ \\ n ಕರಿಬೇವಿನ ಎಲೆಗಳು - 1 ಚಿಗುರು \\ n ಉಪ್ಪು ರುಚಿ R n ರುಬ್ಬಲು: \\ n ತೆಂಗಿನಕಾಯಿ - 1 ಕಪ್ dry n ಒಣ ಕೆಂಪು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ - 4 \\ n ಬೆಳ್ಳುಳ್ಳಿ - 4 \\ n ಜೀರಿಗೆ ಬೀಜಗಳು / ಜೀರಕಂ - 1 ಟೀಸ್ಪೂನ್ \\ n ಸೂಚನೆಗಳು: \\ n 1. ಒರಟಾದ ತನಕ ತೆಂಗಿನಕಾಯಿ ಮಿಶ್ರಣವನ್ನು ಪುಡಿ ಮಾಡಿ. \\ n 2 ಕಡಾಯಿಯಲ್ಲಿ ಎಣ್ಣೆಯನ್ನು ಬಿಸಿ ಮಾಡಿ. ಸಾಸಿವೆ, ಉರಾದ್ ದಾಲ್, ಕರಿಬೇವಿನ ಎಲೆಗಳಲ್ಲಿ ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಅವುಗಳನ್ನು ಸಿಜ್ಲ್ ಮಾಡಲು ಬಿಡಿ. \\ N 3. ಬಾಳೆ ಕಾಂಡ ಮತ್ತು ಉಪ್ಪನ್ನು ಸೇರಿಸಿ. ಬೇಯಿಸುವ ತನಕ 10 ನಿಮಿಷ ಫ್ರೈ ಬೆರೆಸಿ. \\ N 4. ತೆಂಗಿನಕಾಯಿ ಮಿಶ್ರಣದಲ್ಲಿ ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಇನ್ನೂ ಕೆಲವು ನಿಮಿಷಗಳ ಕಾಲ ಬೆರೆಸಿ. \\ N 5. ಉಳಿಸಿ.</string>
    <string name="ricevadarec">"ಪದಾರ್ಥಗಳು: 2 n 2 ಬಟ್ಟಲು ಬೇಯಿಸಿದ ಅಕ್ಕಿ \\ n 1 ಕಪ್ ಕತ್ತರಿಸಿದ ಕೊತ್ತಂಬರಿ ಸೊಪ್ಪು \\ n 1 ಕಪ್ ನುಣ್ಣಗೆ ಕತ್ತರಿಸಿದ ಈರುಳ್ಳಿ \\ n 3 ನುಣ್ಣಗೆ ಕತ್ತರಿಸಿದ ಹಸಿರು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ \\ n ಪಿಂಚ್ ಅರಿಶಿನ ಪುಡಿ \\ n 1/2 ಚಮಚ ಮೆಣಸಿನ ಪುಡಿ \\ n 1/2 ಚಮಚ ಗರಂ ಮಸಾಲ 1/2 n 1/2 ಚಮಚ ಜೀರಾ \\ n 2 ಚಮಚ ಮೊಸರು \\ n 2 ಚಮಚ ಬೆಸಾನ್ \\ n ರುಚಿಗೆ ತಕ್ಕಷ್ಟು ಉಪ್ಪು \\ n ಹುರಿಯಲು ಎಣ್ಣೆ \\ n ಕ್ರಮಗಳು: \\ n 1. ಬೇಯಿಸಿದ ಅಕ್ಕಿ, ಜೀರಾ, ಹಸಿರು ಮೆಣಸಿನಕಾಯಿ ಕೊತ್ತಂಬರಿ, ಉಪ್ಪು, ಕತ್ತರಿಸಿದ ಈರುಳ್ಳಿ, ಬಿಸಾನ್, ಗರಂ ಮಸಾಲ, ಅರಿಶಿನ, ಮೆಣಸಿನ ಪುಡಿ ಮತ್ತು ಮೊಸರನ್ನು ಗಟ್ಟಿಯಾದ ಹಿಟ್ಟಿನೊಳಗೆ ಸೇರಿಸಿ \\ n 2. ಸಣ್ಣ ಕುಂಬಳಕಾಯಿಯನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಪ್ಯಾಟೀಸ್ ಆಗಿ ಮಾಡಿ \\ n 3. ಬಿಸಿ ಎಣ್ಣೆಯಲ್ಲಿ ಡೀಪ್ ಫ್ರೈ ಅನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಉರಿಯಲ್ಲಿ ಚಿನ್ನದ ತನಕ \\ n 4. ಬಿಸಿ ಬಡಿಸಿ "</string>
    <string name="info7">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="info6">ಬಾಳೆ ಕಾಂಡದ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="info9">ಉಳಿದ ಬೇಯಿಸಿದ ಅಕ್ಕಿಯ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="extrainfo8">ಉಳಿದ ಬೇಯಿಸಿದ ಅಕ್ಕಿಯ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="info10">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆಯ ಉಪಯೋಗಗಳು</string>
    <string name="info11">ಕಿತ್ತಳೆ ಸಿಪ್ಪೆಯ ಉಪಯೋಗಗಳು</string>
    <string name="pumppeelrecipes">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಪಾಕವಿಧಾನಗಳು</string>
    <string name="info13">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆಯ ಮುಖದ ಪ್ರಯೋಜನಗಳು</string>
    <string name="info12">ಕುಂಬಳಕಾಯಿ ಸಿಪ್ಪೆ ಬಗ್ಗೆ</string>
</resources>